###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版：2019****年****9****月****29****日郭文贵先生班农先生连线北京姑娘聊天室，颤抖吧中南坑，盘古发力之日就在****2020****年！（完整版）**



[https://www.youtube.com/watch?v=FCFI4bFO-yw](https://www.youtube.com/watch?v=FCFI4bFO-yw)



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-Ep_Qd297CA0/XZ62ivRKbhI/AAAAAAAACDs/naCRIk1o-ZY52icNsrCFc83JavZVN5_IQCLcBGAsYHQ/s400/1.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-Ep_Qd297CA0/XZ62ivRKbhI/AAAAAAAACDs/naCRIk1o-ZY52icNsrCFc83JavZVN5_IQCLcBGAsYHQ/s1600/1.PNG)





战友之声听写组





**郭文贵先生：**Percy，小皮匠好，非常荣幸今天能接受北京姑娘聊天室的聊天互动，非常感谢你们一直以来对爆料革命的支持，谢谢。



**小皮匠**：其实最该感谢的是您，那郭先生我们就开始进入主题吧。北京姑娘聊天室在做不同意请举手的节目，我相信很多战友已经看到了。到前天为止，我们已经做了45期。跟大家一样，我们一直关注香港问题，最关注的就是这里，而且每次在节目里，说到香港话题的时候吧，我都觉得非常痛心疾首，非常难过，是吧Percy。



Percy：对，我记得我们有一次做节目，念到死亡的名单。念到死亡的人数，被自杀失踪的人，不断地在增加。每次看到以后，名单这些事情，我们都会很受震动。因为里边很多都是年轻人，十几岁，二十几岁，还有一些未成年的人，目前这个数字还在不断地增加。



**小皮匠：**尤其看到16岁未成年人失踪的时候，心里一颤一颤的。而且就在刚才，节目开始前1小时左右，我们一直也在关注香港的现场。香港现场已经发现真子弹的蛋弹壳，并且当有市民受伤倒地的时候，警察还禁止医护救援人员去进行救治，而且还用水炮车去攻击记者，特别丧心病狂。到现在为止，暴力每星期甚至每天每分钟每一秒一直在升级。

所以现在我们觉得美国参议院众议院已经通过了《香港人权及民主法案》，但是最快实施也得下个月，可能还会不会更晚，所以我们现在就比较担心一件事情。香港人权法案出来以后，它只作对香港的高官还有他们的直系亲属进行一些财产上的制裁，还有一些亲中的记者什么旅游工作的签证受限制。但是我们就想知道，这些政策出台之后，它会对香港造成一个什么样的实质上的影响。它怎么才能阻止香港目前这么大规模的受伤失踪和死亡，这是我们每天都很揪心的问题。郭先生，我就想知道这些事儿，谢谢您。



**郭文贵先生：**这算是您的问题，是吧小皮匠。



**Percy****：**香港这个状态已经三个多月了，暴力不断升级。香港这些示威的群众一直在坚持五项诉求，一个也不能少。所以现在这种坚持不下的僵局，我们就想听听您对香港目前的理解，还有西方对香港的关注，还有采取的一些行动，您觉得破局这个点在什么地方，将会怎么破局。就是如果说中共被迫放弃了香港，那会留下的是什么样的香港，这是大家都特别关注的。



**郭文贵先生：**首先非常感谢Percy，小皮匠在过去这么长时间里边，爆料革命有史以来，你们两个付出特别特别多，特别是Percy。Percy是咱们大概全世界五六个翻译团队里边，Percy被认为是翻译最准确最好的，所以文贵表示衷心的感谢。这是为什么今天我们在这特别的重要的时刻，时间极为紧张的时刻，就刚才你谈到的香港话题的关键时刻，我要参加你们的节目，表示衷心的感谢，Percy。



小皮匠是我们最活泼的女孩子，现在在法国天天要任务。给我点任务，给我点事儿，见人就问，有法文的嘛。我们在这次的爆料革命当中，可以看到中国的女性和男性之间，或者不同年龄和代别之间，不同的成长环境和现在的生存环境之间，一个最终对待事情的结果，或者说世界观人生观改变的轨迹，这是特别的重要。



今天我很荣幸参加你们的节目。刚才你们问的两个问题是非常非常的关键，很多人都在问。借你两个人的口，我觉得问这个问题说起来很长，但是简单回答也很容易。刚刚在美国人权法案的通过，至于有效性够不够力度，是否能马上帮助香港人的问题上，刚才小皮匠的问题。



我觉得回答非常简单，它是巨大的帮助和巨大的震慑，但是它不是救命丸。它也不是让香港能有重新生存机会的法，那不可能。对共产党来讲，香港危机和现在面临的国际形式和内部的政治斗争，以及香港人民的诉求，之间利益平衡点，靠美国一个人权法案。可以这么说，它起到的作用是极小的，不管是今天执行，还是明天执行，后天执行，这个人权法案它是法案。它需要执行机构也就是美国的白宫，它要坚定的执行的意志和快速的执行办法，那还靠川普总统。所以说现在回答小皮匠的问题，能不能快，取决于现在的美国两党斗争，谁来利用人权法案来对付共产党来保护香港。



能不能马上管用，那看上天对香港人民的庇护和赐予的良机。能不能像我们想象那样快速有效，回天之术，不可能，这是我对小皮匠的回答。但是有总比没有好，这是个巨大的胜利。回答刚才Percy说的香港事情大家都说的揪心，我在这个时候首先要给大家说的事情。昨天晚上929是831以后香港的整个返送中里边重大的转折点。你们看到的所谓的100个人被抓，又一个记者的眼睛被打歪，打眼睛。被抓的100个人中，绝大多数是年轻人和女性，这都不是真相。



我可以告诉你，刚才路德先生是7点钟到这来的，我估计他5点钟就起床了，很辛苦。我记得接他之前的时候，香港的事情有重大改变。重大的改变就是，香港很多的四大不要脸这几个群体，发现了昨天的事情，有几个本质性的改变。就是在大街上抓人已经完全转变成到家里抓人，或者到家去堵人去了。



香港人害怕了，四大不要脸害怕了。说你到家里抓人，那不就抓我了嘛，这是一个。另外一个转变是，他们发现PLA解放军，完全已经不在乎了，公开讲普通话，甚至不回答你，甚至接着揍，这都让他们感到恐惧。另外再让他们感到震撼的事情，现在他们（PLA）总拿着杀人的真枪，已经不是保护的形象了，已经佩戴长枪，真枪，或者他们香港的四大不要脸都有保镖，都是过去的警察，都告诉他们呢。说现在上街的这些假警察是真准备杀人的，枪炮子弹的配备，枪械的配备是真准备杀人的。



从这点看，香港的929进入了历史性的转变的时刻。因为就是所谓的70年国庆，香港整个的危机已经变成了世界的人权和世界上所有爱好和平的人重大的一个人权危机。另外一个，我觉得大家看到了，共产党绝对不跟你示弱，绝对不跟你让步，绝对不在乎你生死，更不在乎你美国人权法。



这个耍流氓的横劲儿一点没减，就是现在到了打火机和汽油临近点要爆发的时候，所以我们爆料革命，特别像Percy，小皮匠你们身在异国，你们可能还是国际婚姻，你们丈夫是什么皮肤的人。更加用你们的语言跟能量传播香港的危机真相，而且所有的战友们要意识到，929之后香港危机已经不是危机了，是香港人道危机，香港真到了生死临界点。



刚才几个小时前，美国几个大的媒体要采访我，你知道我不愿意接受大媒体采访。他说你怎么看待这个问题，我说接下来，国庆节全世界的大概7000家媒体，大媒体，都是国庆节的时候，大画面上会出现两个画面，一半这边是习近平同志举着手，你好，为人民服务，胸大腰细的美女给他示好，然后帅哥挺着脖子，硬着脖子，然后目视首长。但另外一半画面是什么，是香港大街上老人孩子拄着拐杖的，流着血流着泪的喊着，一切荣耀归香港，香港要强大，荣耀香港，然后反对共产党，反对独裁，反对霸权。然后是整个香港的我相信超过300万人上街。



你去想想这个画面，小皮匠，Percy。人类几千年历史上没有过，这是现在的国际媒体能展示这样的画面，一半是共产党，集一国之力在秀武力秀肌肉，而且肌肉是打了吗啡的肌肉，打了毒的肌肉，民脂民膏的肌肉。另外一半，是香港人民老人孩子，没惹谁没招谁，100年给中国贡献的人群现在遭到了生死威胁，甚至大家最担心的事情都发生了，什么，就是戒严法。



戒严法是什么，你出你家门都要申请，上班都要申请，你坐地铁要凭你的良民证，这个就可怕了。所以说香港事件到了最关键的时刻。亲爱的同胞们，如果你们有任何问题，有任何所谓的借口，我会告诉大家，如果你的一生当中，此时此刻，作为中国人，作为黄皮肤人，作为一个有知识的人，作为一个有一点点机会的人，不去关注香港，不去帮助香港，你的人生将会错过一个最伟大的实现你人生价值和探索人性世界，探索人生存各种的最佳的机会。



因为涉及到政治经济文化人道，宗教哲学等一系列的问题。所以说昨天晚上，已经过了，我几乎一宿没睡，看到这个太阳升起，现在我们对面蓝天白云，大海漂亮的无法形容。路德先生摄像机太烂了，完全看不到后边最美的地方，你要改换摄像机了，开个玩笑。



但是我们探讨的是今天香港即将面临的血腥镇压，强奸轮奸，我对两位女士说的时候，我刚才对班农先生说，香港昨天一个孩子告诉我说，16岁的孩子被关了7天出来。她说我被轮奸了郭叔，我说你咋被轮奸这么镇定呢，她说我很痛，我很难受，但是我终究活着出来了。我说是香港人还是大陆人，她说肯定全都是大陆人，说的全是普通话。他们根本不说粤语的。



我现在Percy，小皮匠，你俩告诉我。你俩生存的环境，还有我现在这么美好的环境，如果我们的姐妹我们的家人被轮奸了，你现在什么感受。香港现在被轮奸了的人出来，竟然说我庆幸地活着。你去想想几个月以前的香港人什么感觉，就像路德有女儿，我也有女儿，班农先生有一个可爱的女儿，我们都是有妻室有儿女的人，你想想我们这种愤怒，是打他能解决的嘛。所以我说任何人，不关注香港不支持香港，你的良心你的人心都没了，这是真的核心的问题，太大了。



但是我们必须感谢香港，香港将真正的改变世界，将拯救中国人。可悲啊，还有大陆人跑到香港去，骂这些孩子，天理不容啊。我一说激动了，不行我也不能跳海啊，我就先回答到这吧。



**Percy:** 謝謝郭先生，我們就是注意到有幾個事情, 就是最近有一些從香港前線下來的戰友還有跟香港戰友有聯繫的一些牆內牆外的戰友，就發現很多年輕人他們可能已經離開了香港或者逃出了香港，但是他們有很多心理疾病，就是天天的哭，也沒有找到心理醫生，這是一個現象，還有一個現象我們發現在一些” 被自殺”;” 被失蹤” ，就是發現好像是跳樓的還有在海上的浮屍，發現他們的手都是被膠帶綁著的。當時我們就在想說是不是這些黑警在故意嚇唬別人，因為想要消失滅跡，這个他們能做得到，打死了這麼多人發射催淚瓦斯，各種橡皮子彈擋不住香港人，他們現在採取的是不是恐嚇香港人，讓他們吓回去。還有一個問題就是我們也聽說大陸的年輕人孩子學生去香港支持這些人失蹤了，后來沒有人去報導他們，也沒有人去追究他，因為他們是拿著大陸的護照，所以有沒有這種人，而且是不是有很多這種人，這是我們很多人在關心的。謝謝您



**郭文貴先生：**謝謝Percy,你問的問題都是事實，在香港很多人被殺，被綁扔到海浬，上吊死，自殺的，跳樓的，這絕對不可能的。一個人當有勇氣站到大街上，面對CCP的時候，給你戰鬥到底的時候，這是一個人的生理的，基本的，基礎的邏輯，我們大家都是受過教育的人，也每天都學習，當人有慾望的時候，當人有一點慾望的時候，不管什麼慾望，哪怕吸毒，哪怕什麼別的慾望都不可能去自殺，自殺是人到最後真的絕望的時候，或者喝醉酒有嚴重疾病的時候。基本上自殺人當中，年輕孩子30歲以前基本人有天生的生理疾病，或者這孩子多年來無法與人事打交道，生存能力的人，這些孩子大街上和共產黨和假警察PK的人怎麼可能去自殺的呢？



而且這種自殺時間點和方式怎麼可能存在呢？那絕對不符合邏輯。就是把你弄死了，打死了沒轍了，說實在話你還別把這些共產黨集體安排統一標準，像你說的那樣弄成膠帶紙，把你扔到海浬頭讓你害怕，我不認為是這樣，你太高看共產黨了。絕大多數警察輪姦這些孩子，輪姦死了咋辦?他也不會報告領導去，也不會給盧偉聰說，也不會給林郑月娥說，這是事實。



我們歷史觀念當中不能過了癮，就不尊重事實了，對敵人更應該尊重事實，我們這幾個人就處理了，處理過程當中也怕人看見，是碎屍啊還是扔海浬呀，還是讓他從樓上殺呀，就近解決了，離樓近的就扔下去，離海近的就扔海浬去，順便下班了就扔海浬去，或者活埋了，或者什麼辦法，他來不及跟你去膠帶，這是一種。另外一種現在很多人不去報導，這真的是我們爆料革命戰友最早報導的，我希望路德先生還有你們都多報導一些。



我今天負責任地告訴大家，在香港從開始爆料革命跟文貴聯繫最早的，上街最多的包括把車停在馬路上的，我告訴你們很大一部分人是大陸來的孩子，我衹能給你說到這為止。大陸人絕對不像他們想像的那樣無能，無知，懦弱，自私，你們千萬別這麼看，對他們太不公平了，他們不在乎。



我給你舉個例子，從中山來的兩個女孩，她俩是雙胞胎，她是當天6月9號第一個把兩個奔馳吉普車停在馬路上的，她都有香港身份證了，沒有香港護照，這兩個孩子已經消失找不到了，已經找不到了，一定是沒有生存的可能了，為什麼呢？這個孩子所有的聯繫方式，所有的手机所有的東西，現在我們所有的人在查，都查不到了。就是刚才Percy的問題中第二個問題的核心, 就是在香港消失的大陸人一定是香港人的幾倍，他們非常清楚，衹要發現你是大陸口音，或者是大陸特徵的立馬處理掉。大陸你家人沒法找也沒地方找，沒人給你回復。



所以説人分三六九等，這真不是錢財，真不是你長多帥，今天你就知道你的政治地位和政治身份和你所屬的國家，是你的第一級別。你要是美國人被殺了，你想想是啥感覺，那是天大的事，發生戰爭了，中國大陸人被殺了，連讓你知道的權力都不讓你知道，連讓你找著的機會都沒有。所以Percy你問的這個問題非常之好。我現在我不想，因為說實在我要哭的話，我每天啥都不幹，我天天哭，我有一萬個眼睛我也哭不幹,也哭不完。就是我每天得到咱們戰友的信息，我心裡都很難受的。



我有一個其他省的北方一個省的，我說你幫助這孩子取點現金，能取多少?他說你要多少，我說你能不能取3000萬，他說郭先生我取不了，我取300萬我能取得了，你給我一星期。我說你能取多少取多少把錢送給他們，因為這些孩子需要錢。另外一個就是他的妻子知道消息以後，他的妻子說我的妹妹在香港，她能幫助取個五六百萬，結果他兩口子花一個星期取了不到1000萬港幣，分發給所有人去置買物品，就發完這個東西以后夫妻倆全找不到了。這夫妻兩個絕對是完了沒命了，因為時間太長了，這已經是一個月以前了，找不著了。那麼在一星期前他的其中一個妹夫的開車的人給我傳達一個信息，他說他們收到了莫名其妙的信息，説你們到某某地方，在珠海的某個地方去找他們家人的屍體在那，就這一個信息，再沒有了。



所以說你刚才Percy問的問題非常到位的，就是説你這個問題讓很多大陸去的英雄，年輕人現在已經成為烈士了，這就是為什麼我昨天在船上直播的時候，我說你們上街當烈士不是目標，死亡不是目的，流血也不是咱想要的，但我們不能恐懼這個，恐懼死亡或者犧牲！但是我們要記住香港這場運動大陸人的影子，大陸人付出功勞絕不比香港人少，香港人心知肚明。



你看看我們這些團隊工作，每天我們能做出大概40種到50種宣傳圖畫和海報，絕大多數人都羡慕香港人做的這些文宣，我可以告訴大家，最好的文宣真不是香港人做的，是臺灣人和大陸人做的。大連有兩個孩子是2001年和我工作設計盤古團隊的人，現在人已經移民臺灣了，他是在臺灣幫助香港人做文寶最最重要的人，包括很多口號都來自臺灣人，因為香港人對漢語和粵語的把握很多是不到位的，臺灣人是第一個到位的，是臺灣人把那個語句和語氣還有最少的字做出文宣效果，然後和香港人的國際化英文進行了結合，所以說事實終會被大家知道，不著急。但是今天此時此刻我們在這個節目當中，我希望所有的戰友都能明白，不要過早對任何事情下結論，我們要尊重事實，我們要尊重事實，Percy和小皮匠問的問題非常好，感謝你們，謝謝!



**Percy:** 我想問另外一個問題，很多人覺得林正月娥背後有很多不同的手在推著她, 因為出現了很多詭異的事情，今天對話，明天幾百萬人上街，她一個警察都沒有。然後第2天再一出街，又有很多黑警在里邊，所以好像整個香港的港府對怎麼控制刺蝟遊行，怎麼去管制遊行每天都有不同的政策，這是第一。後來我們最近又聽到新聞說，林鄭月娥沒有被邀請去天安門廣場去閱兵，但是董建華以前那兩個特首都被邀請了，林正月娥她是個傀儡，大家都知道。以前路透社也將她的錄音放出來，就是她聽習主席的話，這個怎麼解讀呢？郭先生。





**郭文贵先生：**谢谢Percy，你问的这个问题事实上是咱们老百姓看待的这个问题的表面，实际根本不是那么回事儿。林郑月娥她要不是个恶人，这个“遣返法”也不会发生——可以告诉大家：首先她事个恶人，万恶不赦的人，她没有任何无辜——绝不可能的！



我可以说：我郭文贵如果过去三十年,在“茅粪坑”里边儿，我有N万个理由去骗钱、偷钱、欺压老百姓，与它们为伍，杀人越货，当王健林、当马云、当马化腾……我比他们强多啦！但是你就是不能去做这事儿——你有选择的：你不行你可以死啊、可以跑啊、可以放弃呀……她还是在自己的欲望和理想和正义面前，她选择了：与它们为伍——她百分之百的是万恶不赦！



另外一个，在香港的特首这个位置上，毕竟共产党还得盖着，还得装着：对国际社会说“一国两制”、“港人治港”——所以她的位置很重要，不管你事实上共产党是百分之百控制，但我林郑月娥如果说：“老娘就是不执行，这绝对不行！”……共产党还真没辙。她有绝对的权力——在那椅子上坐一分钟她都有绝对的权力。她还是百分之百认可共产党那一套，她是支持它的。



那么她这四人帮里边，最核心的是谁啊？最核心的人物是那个“卢伟聪”——这个货比共产党、比孙立军、比孟建柱、比王岐山……只有过之没有不及。我告诉你，一个没有文化没有教养的人，一旦要是进入了魔道，比有教育的人进入魔道还可怕。所以说郭文贵这种初中没毕业的人，还有庄烈宏这种初中没毕业的人，如果有一天从政了，那绝对是……一旦要变坏的时候，我是世界上最坏的人——千万别让我们从政——这不是开玩笑，我不是谦虚。



你看到，卢伟聪是教育极低。你没和他本人聊过天，你没见过他本人私下生活……那就是香港“穿了西装的流氓”。他是核心人物。所以香港的警察行动，林郑月娥不懂，依靠于他。他跟共产党孙立军……这里边最坏的人就是孙立军、孟建柱。所有的香港的事情，孙立军、孟建柱绝对是人间的恶魔、首魔！然后加上他所谓的上海的文化，我们说是“上海帮”，然后把林郑月娥彻底制服，控制——再加上她愿意配合。然后卢伟聪享受着处女文化、享受着特供、几十亿百亿的梦想……这一切都让他们疯了。



这时候，香港的上街执行，给警察的除了药，化学药品，芬太尼，刺激药品，还有巨大的利益，还有他们每一天都离这个世界越来越远——他们唯一的希望就是共产党了——他也只能越来越疯狂。这些元素加在一起，香港大街上的这些恶魔犯罪的形式还在香港林郑月娥绝大多数授意。共产党解放军绝对是现在还没有百分之百说我现在要全面接管了——还没到。



那么这是一个层次。所以你把她说成“绝对的善绝对的恶”这个绝没有这么说——她是大恶！另外一个就是整个这个形式，共产党说什么？共产党说：“我要你停”，她百分之百她得停。共产党如果说我不让你变成“魔鬼”、“灾难”——你明白我的意思吗？她就能停——它不停。为什么？共产党是这个整个灾难事件的始作俑者——这点你也别怀疑。



那么现在“习”和“王”两个人下不来了，这就是江泽民、朱镕基的讲话多么的重要——你想他俩都恐惧成那样了，你想想谁不害怕呀？只有中国的老百姓……咱们老百姓永远是什么？导弹打到你家的时候你才知道这是战争，要么永远不知道战争开始。但是导弹打到你家的时候，那些官员早都跑完了——历来战争如此。国民党和共产党打仗，死的都是什么人啊？炸死的都是老百姓，前线的全都是穷人的孩子。你见过蒋介石把宋美龄，宋庆龄家的孩子送到前线去过吗？导弹打到她家去了吗？没有——牺牲的都是你们！现在，你能想象到中国老百姓还反港独啊、反香港……因为你不知道真相。



但是中国内斗证明了一个什么问题？他们低估了香港！习近平、王岐山完全错误地估计了香港的形势，那么在这种情况下共产党已经到了疯狂、失控，和现在到了一种要真的是不顾一切要保他们自己的命——在这种条件下，不惜一切手段。这个时候，疯狂的林郑月娥和卢伟聪、郑若华、李家超和疯狂的习王政权和现在所谓的共产党的红色江山的稳固性——也就是他们自己的小命——这两个生存。



他们很滑稽——他们威胁了所有香港人和我们的生存，结果现在最难生存的是这几个人。严格讲，加上香港这四个人，中南坑里面的两三个人，再加上后面几个牛叉的人——不超过十个人嘛！这十个人威胁了全人类，威胁了全香港——那么最不安全的是这十个人。



所以说，Percy你想想这个可怕到什么程度？这个荒唐！你想想最终是这十个人赢得了世界，还说世界赢得了十个人？结局不用回答吧？这就很清楚了吧？只是代价而已。所以说，千万记住：香港的林郑月娥“四人帮”和现在参与的不同阶层的人——这些人百分之百被杀，或者是进监狱，不会九十九——因为他面对的是国际社会，国际社会不会饶过他的。后力一定是国际社会发力，而不是共产党，也不是香港人——后力一定是国际社会，前边现在真的不是国际社会。



那么另外一个，一点都不用怀疑，半点都不用寻思，香港一定把共产党给灭了。香港灭共产党的原因是共产党在香港的事情上错误的行动——不是香港人灭了它，是香港的因素把它灭了。接下来，香港人一定会跟香港这些混蛋算帐的。中国人和世界人民也会跟香港一样跟共产党算帐的——这个是不争的事实，只是代价而已。坦白地说，这两天我兴奋、我担心，我真的一天只睡两三个小时。班农先生现在跟我天天睡在一个船上，他老说“你怎么不睡觉？”他说“快疯掉了！你睡这么少！”



你们现在没感觉，包括我对面的路德先生，你们根本没感觉：如果太早把这些人给灭了，这个世界真多有大灾难；中国真的有大灾难——这个不是开玩笑的。因为你看看香港今天：香港就是……就这样香港已经到了这个程度……这么好的基础，这么集中的城市，这么好的纪律和法律……很多人道危机已经出来了——那不是开玩笑的——尸体已经漂在大海上，火葬场已经是找不着人了……你想想中国14亿人……我的亲娘嘞，那是什么感觉啊？



我觉得你要给国际社会一个准备、整合的时间，让中国不出现灾难。共产党灭亡，明年是最好的时间，不要太早。但是现在真的有点吓人，太快了！你知道吗？所以说，我们在看到香港人流血的时候是很可怕，但在历史长河当中，在整个这个大大事件当中，大家会看到：这是人类上重大的历史改变！



昨天在船上，最牛的两个美国朋友之一，他们没想到，他们连我们百分之一，千分之一懂都不懂。我给他讲完以后，整个事情，我讲了七八个小时，我嗓子都哑了，他整个人都变了。我说，今天晚上，现在此时此刻，香港人上街之前，如果川普总统能马上公布说：我现在对香港自贸区地位给你取消了，然后香港人权我要保护，你如果要敢动香港人我就独立……我说川普总统在今天香港早上之后，也就是纽约昨晚上之后，我说，川普总统将成为人类上最大的英雄，是美国人心目中的林肯＋里根。但是他没这么做啦——这是我们的希望，也可能是我们的幻想。



但是昨天晚上香港发生的事情震撼了世界。今天早上4点钟，5点钟的时候给我发信息说：Miles，你说对了，这是个天大的机会，香港这是比 “8.31” 还厉害。然后所有大媒体，跟我联络的人全傻眼了：说，Miles，我们国庆节要跟你连线，要跟你合作……我说，对不起，我们不和任何媒体合作；我们不和你任何人连线。我说：我们现在只和我们战友一起合作，而且我们相信，我们传达的信息是世界上最重要的信息。



就在昨天我直播之后，我们战友之声Sara那块，战友们发出的整个字幕、加的那个字幕、那几段，第一次、爆料革命第一次。我突然间、旁边的这个保镖说有电话你要接，不能打你电话。喂，一听把我吓一大跳，这是绝秘我不能说。这个最高的领导人说: 我必须要跟你说句话Miles，这视频做得太棒了。哎！当时我有点蒙啊！半天才反应过来，我哪个视频做得太棒了？后来知道昨天我在上面说美国的政治和香港人民需要的保护。啊！那个视频。然后旁边人打开给我看，但是不争气啊！咱郭媒体不争气。就是那会儿越是那时候越打不开，老转就是打不开。后来我看明白了是那个，第二个他说我看到了香港上你们放出的一个视频，就是那个前天消防车过来的时候人把路障给移开又给移回去。



我说我感谢你打这个电话过来，他说你需要我做什么？我说什么不需要你做，我希望你真的想明白以后能叫香港人得到一个应有的来自你本人的、明确的声明，你如何制止香港。我说人权法案跟你没关系，是卢比奥先生和南希佩洛西和议会来做的，你没有做任何实际行动，我这原话。他说你会看到的，今天我们谈话就到此为止了。



那么我想告诉Percy还有小皮匠，你知道这意味着什么吗？我可以这么说过去可能几百年来历史上没有发生过这事，跟一个在船上，然后一个某国的这么重要的人打电话来讨论香港的问题。这电影里都不会有这个桥段，他就是发生了，然后送来了两个他最相信的人，昨天跟我谈了八个小时。



我给他讲了讲，我说共产党9千万咋回事，习近平和王岐山咋回事，朱镕基和江泽民咋回事。中国的军队多少人？香港有多少老百姓？我们爆料革命从开始到现在变成了什么？然后美国人面临的威胁是什么？为什么芬太尼会成吨的到美国来？为什么80%的零利率的国家债权、垃圾债券都在欧洲，10%在日本、10%在美国但是背后又跑到美国来了。然后为什么在纳斯达克上市公司一万多亿，只有郭文贵提出来，没人提。766家、767家，而日本只有3家。然后为什么美国的养老基金这么多钱都投到了中共去，通过各种渠道。



这哥们昨天拿笔下的时候，写之前我说我先问你几个问题，我问的这几个他没有一个答对的，我说你都答不对，你说你美国政府怎么会有行动？怎么可能有行动？我说我，现在你记、我说、你现在查，我说，他拿出那个国家电脑来查。我说一样、他查一样，我百分之百准确。我说不要相信我，但是你要去了解。don’t trust me but verify.他感动的不行，8个小时。



那么现在西方到了最最关键的时刻，如何认识共产党的本质？如何看清共产党和美国之间真正的利益和冲突？是安全冲突还是利益冲突？路江谈、路安谈天天谈的利益冲突或者说局部安全冲突，我说这都不是。美国和中共之间是什么冲突啊？是真正的你的生死之间的冲突，国家冲突。我问了这位美国这个朋友，你给我一个理由，中国人挑战美国的理由？他想半天没有。你给我一个理由，美国挑战中国的理由，不就是担心中国强大吗？就这一个理由呗！



我说那你现在告诉我美国所有的问题，你给我找出一个跟中共最后没有关系的。你告诉我全世界还有比中国人再热爱美国的吗？有比中国人再和平的吗？有比中国人像香港人能在法律之下变得这么文明吗？我问他这些问题，他都是很惊讶，我说你为啥不把这些问题让全美国人知道呢！



就是一系列问题之后回到香港问题上他给我讲了一句，让我也是吓我一大跳的话。他说我告诉你，你说的这些关于美国如何关注香港问题你是错的，我说为什么？他说美国现在在香港的关注程度和派出的了解，啊！我就告诉你吧！我们的力量就是force,我们那个force就是这叫做力量啊，他说是绝对超出你想象的。美国未来在香港这块要扮演的角色，一定是你想不到的。这是为什么今天我在这，为什么我老板给你打电话？



所以说Percy 、小皮匠现在你们真没有意识到，我们爆料革命真的是多么的伟大、多么的重要，战友们是多么的重要、多么的伟大，这不是开玩笑的，所以说我说这的时候。我再告诉你，香港现在之战不是香港人之战，大陆人和香港并肩之战，香港人和大陆人民并肩之战不仅体现在香港，体现在全世界，因为我们有爆料革命。谢谢！



**小皮匠：**我们谈下未来，美国最后肯定会取消香港最惠国待遇，CCP被迫放弃香港，那时会留下一个什么样的香港？



**郭先生：**谢谢小皮匠，你问的问题也是很多战友问的问题。我觉得不存在你问的说共产党给香港自由吧！可以双普选，绝不可能，绝对不可能！很多外国朋友在问我这问题，我说绝对不可能，他把香港750万杀光了，然后你把他杀了他也不会给你自由。



共产党那么多年就是建立在中国人的懦弱、自私、恐惧，也可以这么说吧，说中国人的窝囊，这些文化基础上屡试不爽。有6次，包括当年干掉国民党，然后大外宣、三反五反、打土豪分田地最后是搞改革，什么土地改革，一次次的欺骗最后的解决都是靠武力镇压。他没有一次不赢的，他这70年的历史就是杀人的历史。



你让他说现在香港如果没杀人我就放枪，那就太不了解共产党了，绝对不会的。共产党就像那个王恩哥讲的那个话昨天我跟这个美国朋友，我说我跟他讲王恩哥把它笑坏了，他这人还真见过王恩哥，我说中国的北大校长在我的飞机上讲过一句话说，不C他奶奶他不知道叫爷爷，把他笑晕了，专门我还用英文纠正了一遍让他知道。



共产党的流氓文化里面就是我不对你下手，你不知道我狠，你不知道我狠，我就没有赢的机会了。输赢一切都在我行动之后，共产党为什么在全人类所有的国家杀自己的公民都超过了15到25，在中国共产党杀多少人？现在你说香港，小皮匠你说我给你双普选吧！那怎么可能？百分之百不可能。他只有两选择：杀人，最后他被全世界被自己人干掉，只是他时间的问题。不存在第二个，我给你答应你五大诉求，五大诉求是我们6月9号郭文贵第一个提出来的，美国政府官员见我的时候郭文贵我们知道、我们都看你视频，你是第一个提出来的。没改是吧！几乎就改了两字，其他全没改。叫真双普选，我们说双普选，他们叫真双普选。



那么我告诉所有美国朋友，恰恰就是这五大诉求都在美国和西方世界认可的一国两制基本法范围内，也是共产党认可的法律范围内，这应该给的权力，共产党不给予那就是要剥夺这个权利。那么香港人现在已经到这个程度了，共产党会不会给你？一定不会给你。所以说香港无解，这是为什么江泽民、朱镕基可怕的地方。但凡有一点点解的希望他都不会那么恐惧。所以说香港之后我认为是什么我给你说，一定是共产党灭亡了，香港才会重生，共产党不灭亡，香港将变为死亡之港，不是臭港，就这么简单。谢谢小皮匠。





**Percy****：**國慶閱兵，北京戒嚴狀態，氣氛讓人感到非常緊張，這對民生有沒有影響？）



**郭先生**：謝謝，Percy，你問這問題呢，實際上大家看一看啊。這也是媒體當中大家要避免的一個誤區；也是共產黨善於操縱媒體的它最重要的手段。當你看到視頻的時候，攝像機裝錄的這個比例，就像我這個船一樣，你們在視頻上看到的文貴就是這個船上的很小一部分，整個這個船的感覺和我，真實，只有和路德在這塊兒，和班農先生才能有感受。因為它整個是360度的啊。但是，觀看視頻的人只通過這個攝像機看到了這個角度。它不是全面，它不是事實。我們必須客觀才能贏！



這個整個國慶，所謂的國慶我告訴大家，共產黨歷年的國慶都是這樣子的，你別以為今年國慶和過去有什麼不同。沒有啥不同！只是這回是什麼？同樣的要求，它過了！比過去可能是，比如說，天然氣這塊兒沒這麼嚴，再一個也不拉你家抽屜。再一個有些人啊，就是長安街上沒那麼多人，這個限制。還有一個就是搜查沒那麼緊，菜刀最起碼不管吧。這個你說的是天然氣罐，天然氣罐過去管，沒那麼嚴，現在比較嚴。例如酒店，過去那很多幾個酒店根本不會讓你營業，一樣的，窗戶讓你關上。



那麼現在是從過去的所有都存在的，管理方式增加了十倍百倍！但我告訴你的事情，再國內老百姓沒感覺！就像現在我和路德先生直播，我們船裡邊兒的這個廚師和船長沒感覺一樣的道理。沒那麼徹底！也沒影響那麼大！



中國人啊，是這個全人類上，是最不在乎別人感受的，只在乎自己感受的！就是長安街上的痛苦和戒嚴，我跟你說，就二環、三環、四環人都不在乎，就甭說是廣東、香港人了！那跟我啥毛關係呀！沒影響我呀！有些人，你知道，北京一到這個年代，我在北京那麼多年了，大家開心什麼？你丫挺多搞唄！你這北京姑娘都知道。戒嚴，天天！老子放假啦！度假去了！他們不覺得麻煩、不舒服，你跟他們的角度完全不一樣！



所以這個事兒不用過度解讀。習近平也不在乎。嚴格講習近平管都不管！王岐山都不管！這是公安部、政法委的要求！這跟共產黨沒啥關係。也沒有什麼副作用，跟你說實話。也就是長安街那些人，99%的人都不高興，行不行？誰呀？那99%的人沒有幾個是老百姓！都是共產黨的家人，有錢有權的人，四大不要臉範圍內的！人家跟你老百姓啥毛關係呀？人家不Care！人家365天享受長安街的利益，和那種榮耀，騎在老百姓頭上作威作福的感覺。那早超出你想像了！你現在，你要飯花子，你替人家那富豪操心人家吃牛肉太多拉肚子。人家不必用擔心。



所以說，這個問題不是問題。也不跟共產黨（有關係），沒任何問題！所有的北京城，全中國人，我可以告訴你，包括我們很多爆料戰友，現在要收到一個函，說：“我邀請你參加天安門聚會。”我告訴你，99%的人都去。在那還是個榮耀；還是一份財富；還是一個無法替代的誘惑！這就是為什麼在搞閱兵啊！



現在是，整個你要記得，閱兵式它整個的這個所謂的閱兵是給誰看的？是給中國來百姓看，是給黨內看，是給外國人看。它不在乎長安街、北京城，那都在它褲襠範圍內的範圍！不在它身體之外考慮，它不會考慮你感受，那考慮說根本也不存在。



所以說，你說又是菜刀啦，又是這個什麼天然氣啦，又是檢查啦。哎呀，我跟你說實話啊。美國華盛頓，你去看看有時候總統出行，奧巴馬總統住的一條街全給封了。它不讓你越、不讓你過的！那你到華盛頓你看那車隊“嘩嘩嘩” 的，有時候過之，有過之沒有不及！而且我告訴你，美國人裡邊兒很多人，都羨慕著共產黨有這種沒有人權的、滅有民主的，這種集權的這種榮耀！白宮裡面很多人羨慕啊，你不要開玩笑這事兒。



嚴格講跟這個老百姓，很多沒半毛關係，沒那麼多影響！只是我們爆料革命天天在視頻上，“啪！啪！啪！”這給（放）大了！



那麼反過來要看的事情，為什麼它現在要增加了十倍、一百倍的這個戒嚴呢？因為它害怕！因為它現在，所謂的“民心”已經跟它不在一起了。它知道，太多人恨它了。它真在乎的不是你長安街上的那些開三輪車的，開Uber，開什麼優酷車的，叫什麼中國Uber叫啥？滴滴！滴滴的。它在乎你麼？它不在乎。它在乎的是長安街那些富貴們！



這些說明什麼？共產黨恐懼的還不是老百姓！是黨內的人，把它給幹掉了！住在長安街的有黨外的人麼？不是黨的親戚，就是黨的哥們儿，就是黨的朋友。哪有一個老百姓啊？說明它恐懼的是黨內！是國內的精英，也只有黨內精英在乎這個事兒。老百姓還真不在乎！最好給我帶薪放假，多長，越長越好！



所以說，這件事的本質的核心在哪裡？本質是黨內，已經黨內亂了！它失去了是“黨心” ！失去了是自己的哥們儿的，就是說所謂的合夥人的心！這是我們看到的重點——共產黨害怕了！共產黨不會害怕你老百姓的。一槍就給你斃了！而且那個子彈還是快過時的子彈。它怕的是這些有權力的共產黨員，和這有權力的家人，有錢的家人們。在長安街把它給做掉了。



另外一個，它這回“四大殺器”——新的東風導彈出來了，直接打到美國本土的，制導，新型製導導彈，新型無人機。這些是打老百姓的麼？它不是打老百姓的，它嚇唬美國的。從這點上你可以看什麼？所有這個閱兵，是長兵器、遠兵器、大殺器，它不是對付中國老百姓的。它對付的是——還是美帝國主義。那從這點上又看，它怕誰啊？它怕美國。



所以這次閱兵你發現了沒有？它怕的是共產黨內部的人，它怕的還是美國！它不在乎咱老百姓！中國老百姓推翻皇帝的實在實在太少了！太少了！所以說它不在乎。而且，所謂帶來的副作用可以忽略不計！十四億中國人沒幾個感受到給他帶來麻煩的，而且很多人還被洗腦了。另外一個，你可以看到，這次閱兵的要求、準備和成本，歷史之最！



還有一個表現，想幹嘛？習王要表現領軍這個黨，就像那天我跟美國人說，為什麼鄧小平上來打越南？為什麼有中越之戰？他無非是利用戰爭幹掉一批自己不相信的人；然後，提拔一批自己相信的人，並且震懾一批黨內不聽話的人嘛！這個事兒……習王這回要幹嘛？——我讓你們看看，我有軍隊！嚴格講“人民軍隊忠於黨” 這是放屁的話，人民軍隊不忠於黨也不會忠於人民，它只會誰給錢忠於誰，忠於習和王。



這說明什麼問題呀？——習王極為恐懼！你都拿這來了……現在我在這塊兒跟路德直播，跟Percy和小皮匠。我旁邊放兩把槍對著路德，啥意思啊？告訴你路德，我上膛啊！我和路德吃早餐前，昨天那個安保說，明天早上路德先生不能和你吃早餐，因為我們要確認。我當時就火了，我說你立馬離開這，你不用給我做安保了，他是我兄弟，他吃的我都可以吃，我說他必須和我吃早餐，為什麼？我相信路德呀！我幹嘛弄一把槍啊？是不是？剛才我倆用同一個餐檯吃的，我把我的雞蛋給了路德。



這說明啥呀？Percy。你看這個本質，就是習王最害怕、最恐懼！別惹我、別碰我，軍隊聽我的。什麼忠於啊！人民軍隊忠於習王，是吧！



這三個重點你分析完了，啥叫閱兵你知道嗎？老鼠害怕的時候就跑到老鼠洞裡去，吱吱吱……吱吱吱地叫；眼鏡蛇恐懼的時候，就發出了吱吱吱的聲響，眼鏡蛇就要踡起來準備著放毒；獅子害怕的時候幹嘛呀？獅子最害怕的時候就是怒吼——嗷……嗷……！低聲的沉吟；獵狗我害怕的時候是什麼？快來、快來、快來……嚎叫，喊救兵，我有人、我有人，你看那些獵狗把同伴都喊來了，你看我有救兵。獵狗在一個狗的時候，是世界上最懦弱的，它不敢攻擊的。啥都敢攻擊它，連鹿都敢攻擊它，踢它兩腳。



所以，現在就是什麼？這就是“內寒效應” ，內部的 “寒蟬效應”，害怕啦！



你記得當年漢朝的呂后，把漢武大帝叫到臥室，你聽聽說了句什麼話？都為她服侍啊、看病啊！他對妹妹說：妹妹妳看咱媽咋回事兒啊？太醫說了句話，你媽是內寒。漢高祖嚇了一大跳，嗯？怎麼能內寒呢？問那個太醫。太醫說你媽媽內寒，說明你媽害怕了。害怕？害怕什麼呀？害怕人家攻進來把她給滅嘍！最後，不就真是給滅了嗎？



所以說，今天你看到所有的閱兵，是共產黨膽虛、心虛、腎虛的表現！但是它要表現出自己的強大。今天所有的閱兵就是一個國家利用權利，獨裁者吃的一個國家級的偉哥，就這麼簡單！



老百姓別總關注到所謂的麻煩了、擾民了，這根本不在考慮範圍之內。這說明共產黨真要完蛋啦！它在乎的是美帝國主義，它在乎的是黨內的反對者，其他的完全不在乎，所以說，爆料革命的點還是很關鍵的。以共滅共！以美滅共！你看到沒有，跟我們對上了吧？路德先生。他怕誰呀？所有怕的都是美國還有共產黨的內部勢力，它不在乎我們！



我希望我的回答，Percy，能讓妳滿意，我對我今天的回答，給自己打十二分吧！但是滿分是無限分，哈哈！開玩笑的。



**Percy****女士**：謝謝郭先生！剛才我們聊天時開始有反饋，說我們今天在路德的影響下，還有我們的頻道都很好，今天都沒有五毛，不知道為什麼，挺奇怪的。我還有一個問題，就是每天墻內戰友進到聊天室最關心的問題，就是民生問題。他們都特別擔心的是目前這種通貨膨脹，今年還有大面積的水災，糧食減產，中美貿易戰、關稅，再加上很多外資現在馬上要把廠子搬走，所以可能面臨大量的失業。是吧小皮匠，有很多這種擔憂是吧？



**小皮匠：**外資已經撤走了，而且根據我們的分析數據，說今年的糧食最多也就只能滿足七到八億人，而且CCP它也不會下訂單。如果真的出現糧荒，明年就會有人禍。那這個時候生產跟不上的話，導致後年也會有糧食減產的現象。郭先生您怎麼看？老百姓如何面對最基本最基本吃飯的問題？



**郭文貴先生**：謝謝小皮匠！你問的問題是我們一直以來，路德先生報的糧食危機。事實上這個問題，我們大家聽的多了。因為共產黨把我們所有的詞都用完了。所以大家都麻木了，只是習慣性地從詞意上理解我們講的任何話題。因此我們一定要在爆料革命當中，要避免一個現象，就是共產黨把中國的文字和文化已經完全共產化了。



所以你在講的時候，就不知不覺地進入了共產化的陷阱裡面去。一說糧食危機就是沒糧食了，糧食減產，老百姓挨餓。我告訴你，在談論糧食危機的時候，今天我告訴戰友們一個問題，糧食危機是被共產黨操作政治思維的一個東西。當我們在談論糧食危機的時候，就是在幫助共產黨。共產黨在威脅老百姓時的其中一個詞——叫 “軟性威脅”，共產黨內部政治說什麼？叫“戰略性的消極用詞”！是什麼？就有“糧食危機”。



共產黨希望你們談的越多越好，共產黨有一幫智庫，就是一幫流氓啊！當你聽到這個詞兒的時候，就想到了文化大革命，大躍進，餓死人了。然後就會想到，歷史上什麼什麼事情……再又想到駐馬店發大水，死了多少人了。



這個詞兒使老百姓產生了內心的恐懼，他不會想到是共產黨造成的，他不會想到我怎麼活，他不會想到有多嚴重，不會的！因為中國人的記憶當中跟外國人真是不一樣的，他第一個想到的事情——哇！我記憶當中，這種事兒會發生。老百姓接下來會說：“但願不要發生”！中國人喜歡幻想，不要發生糧食危機。他不會想到說，這是共產黨給我造成的啊！



事實上，中國人每年大概需要七到八億噸的糧食。那麼中國人所謂的生產七億到八億噸糧食，哦……是六億到七億噸，進口一億噸，那是胡說八道的！中國人事實上需九億噸到十億噸糧食。中國產多少呢？四億噸糧食，中國必須進口兩億到三億噸糧食，就是不管你有多豐收。



老天真是這些年挺眷顧共產黨，歷史上一千年來，連續豐收三十年的，只有這個時代，有記載的哦！有記載記錄的。真的就是天助中共，再加上現在還有什麼轉基因糧食，再加上整個西方國家沒有大的戰事，都是糧食豐收，更由於有科技進步。然後，糧食又可以說是過剩的產量，他們沒辦法，只有賣給中共了。中共也沒辦法，只有買外國的。



在這種情況下，糧食危機成了時刻敲打老百姓……叫弱民，馭民五術裡邊的弱民。讓你老在這種恐懼和害怕之中，讓你無暇顧及事實，不關心我偷你錢，不關心我強姦你，是吧？這是在它的馭民五術裡面，其中“糧食危機”這個詞兒是戰略性的消極用詞，實際上是在幫共產黨呢。你別打！你別倒、你別倒！我現在都快沒糧食了，如果沒共產黨我不就更慘了嗎？千萬別出現軍閥之戰，千萬別出現沒糧食、沒政府的局面，那不就完了嗎？



但是，我告訴你們，所有的中國的糧食問題，未來不僅是天災和糧食危機。最可怕的事情，糧食危機，就是今天看到的豬瘟，就是糧食自然災害。如果說今天美國出現一個……像很多年前出現好幾次了，糧食產量驟降，西方大量需要糧食，不賣給你中國。



第二個，包含了一個所謂的不可抗力自然條件，西方對你貿易制裁，根本不賣給你。中國老百姓提前知道了，我明年沒糧食吃，給他一到兩個月說，我得等著餓死，或者準備餓肚子的時候，中國人不再想這個問題是歷史問題了，他就知道是你共產黨的問題了。他唯一會說，政府——你得管我！中國老百姓一旦這個力量爆發起來，全世界最大的！



那麼糧食危機會不會發生？我認為會的！但沒那麼嚴重。為啥沒那麼嚴重呢？共產黨畢竟有那麼多錢呢，你別光看它手裡面有幾百億、幾千億美元，很多人不去看……我每次跟美國人、歐洲人見面時我就說，你想想2001年，中國的GDP是1.3萬億美元的時候，中國也是十幾億人；現在是16萬億美元，還是十幾億人。



更重要的事情，沒有人去算一筆賬，我昨天問所有在座的美國人，沒有一個人能回答得了我的問題，這麼牛的人啊！我說連姆努欽都聽你的，那你能回答我一個問題嗎？中國2018年M2，就是印刷鈔票多少錢？路德先生你知道麼？公開的多少錢？Percy你知道麼？小皮匠知道麼？



**路德先生**：四十二億？



**郭文貴先生**：去……咱蒙，你來蒙的。



**小皮匠：**我蒙一個，五千萬億！



**郭文贵先生：**那太夸张，没概念，五千万亿全人类都没，你把大海都变去了。我告诉你，去年官方公布所谓180万亿，2019年到现在还有几个月呢，它已经说已经印了190万亿了。去年大概200多万亿，今年大概在250万亿。啥概念呐，200万亿人民币印出去了，啥概念呢。



所以共产党最高兴的，粮食危机，它现在没有通货膨胀，因为它货币控制，整个市场控制。一旦和通胀叭一下开始的时候，人民币不值钱了，中国老百信一定会跟共产党玩命。所以粮食危机并不可怕，它有一段的消化过程。但粮食危机导致的货币贬值，通货膨胀，社会局部动乱导致内部的整个国家控制和调整。



过去它能调整吗，一嗓子喊广东都听话，过去大家不听话的时候，就是中央集权的那个集字没了，失去控制。所有共产党玩的就是庞氏骗局，十个瓶子两个盖儿，那就漏了。这个时候共产党的权利会造成什么，所有的共产党的党员，你们会看到像当年的齐奥赛斯库一样，只要你是共产党员，齐奥赛斯库的人，杀。



亲女儿回家了，爸爸你吃点饭吧。你没看那个电视剧，这个没有公开，没有查处资料，在南斯拉夫。说爸爸你来吃饭吧，吃完饭你准备上路吧爸爸，为什么，我准备好把你干掉。因为你是齐奥赛斯库的人，是你给我们带来了苦难，把她爸给杀了。老婆把老公杀了，老公把老婆杀了。



就是人民忍受了你几十年，不管你是亲爹亲妈亲生姐妹，是你们把我们这个国家毁的太严重了。把你干掉了，到那时候是共产党咱灭不灭的问题，是共产党内部会成为一个大的杀掠。历史上无数次重演，那时候就没有亲情了。你路德先生，不管你几个老婆，路德先生你当时是共产党合伙的，我先把你干掉。那个恨是无法形容的。



大家都要死，在死之前，大家都要死的明白。所以说那个时候中国真的是可怕的。所以我说，我认为，我瞎蒙的。小皮匠的问题特别好，我觉得，接下来共产党和世界的巨大的争端，会变成促进了中国对外必须采购的那部分粮食没了。



还有外汇紧张，货币粮食危机，导致通货膨胀。导致物价失控，然后货币危机，然后跟世界之间，国与国之间债务危机，这是整个香港事件发酵，然后它要打台湾。然后全世界说你要打台湾，香港搞戒严了，这回老百姓没饭吃了，共产党内部发现钱也没了，然后通货膨胀了。这时候中南坑那几个人已经是，已经是大海冲一个蚂蚁坑一样了，唰就没了。



这也是我担心的，中国千万别出现这个情况。因为出现这个情况，谁也控制不了，没有人，上帝也控制不了，那是人道大灾难。这是为什么我说，最好香港的事就能把中南坑那几个货给干掉。然后共产党赶快坐下来，大家商量商量，就实现法制的信仰的，大家一个真正的和平政权，然后全世界人民和中国人民友好，中国人有了全世界的粮食供应，然后通货膨胀不至于社会大乱，然后货币金融不会发生社会性的崩溃，这个时候我觉得中国才有机会建立法制建立自由和信仰，这是我非常非常希望的。我也是最担心的，中国不要发生那个粮食危机导致社会崩溃那一刻，谢谢小皮匠。



**Percy****：**再问一下，郭先生，接着这个问题问一下，很多战友担心中国有多大可能变成今天的委内瑞拉。然后我自己觉得，现在看着这种和平演变，比如说现在像当初邓小平改革开放，没有这种人了，您讲过很多次了，党内的这种精英人士都已经抓的抓，死的死，怎么才能有这种比较乐观的，以共产党打共产党的这种情况的出现，而不是战乱。这个过渡期会怎么样，很多人都在担心。再加上缺粮都在一起的，您看和平演变的可能性有多大，还有就是看到今天精英基本上都已经没有了，您是怎么看的。



**郭文贵先生：**首先一点，刚才小皮匠问的，战友们我们应该怎么做做什么，帮助香港还有大陆人，怎么做的事儿，我一会在回答。我先回答Percy的问题，就说现在中国党内精英都被抓了，被抓的人呐是很重要的一部分人，但是很少数。中国啥都基数太大，九千万党员里边，你抓了100万，那九千万人里边还多着呢。你想想是不是，九千万你抓100万，才多大，才10%。



那么同时中国人在成长呀，每天都在成长。中国的精英，真正的精英，大部分现在都在军队里。这是我们最大的希望，就是军队的变革。原来二部的部长杨辉，那时当时最牛的人，情报部二部部长，这个人玩政治之手段，情报收集之能力，对国际形势之把握，个人素质之特别，可以说是都是历史上少有的。



你们知道戴笠，你们知道姬胜徳，你们知道李克农，但是你们不知道杨辉，杨辉是近代出来的精英中的精英，绝对比任何人都强。他只是没掺乎战事。这个人，长时间才能看的出来，他用的人很多都是中国军队的精英，大部分都被抓了现在，但是只要他留下几个人，那些人都是了不得的。



那么这些精英，我回答你，没有全部被抓，抓的还是少数。另外一个，什么时候党内他们会有动作，他会有没有和平演变。和平演变这个词已经早就不在了。自从爆料革命开始前起，没有和平演变，只有一个就是说，流血革命。和或者说，流血的成功革命和不流血的成功革命之差别。



和平演变完全不存在的，不可能的。另外一个会不会出现大的人道危机呀，我觉得不可能。我觉得中共官员里边，缺的最大一堂课，就是国际课和科技课，就是互联网。所有的问题，当你把它跟互联网连在一起的时候，你所有的思路和结果都将会改变。



可以说没有互联网，香港的事儿就根本不可能发生。它（CCP）杀多少人你都不知道。要没有互联网，所谓北京70年大庆，也没那么多人关注，也没有那么大效应。如果没有互联网，新疆事件，西藏事件也不可能到今天这个影响力。



共产党完全错误评估这个词，江泽民朱镕基说太对了。它完全没想明白，这个互联网的影响力有多大。所以说，因为有互联网，信息的迅速沟通，和西方世界迅速掌握的知识，毕竟地球就这么大，七十亿人口。



当一旦发生事情的时候，大家都明白，什么方式会让我们大家流血最少，代价最小，只有一个，斩首行动。从过去这些年，突尼斯，伊拉克，叙利亚，土耳其政变，俄罗斯的政治，俄罗斯有无数次政变了，委内瑞拉事件。都说明了一个，今天的时代，所有的灾难事件越来越少，革命时间越来越短，方式越来越多。



至于中国能不能到委内瑞拉那个情况，肯定不会。我可以告诉你大家，委内瑞拉我去过多次，当你去过委内瑞拉以后，你就知道。所以我从来没说过委内瑞拉一天就变天了，我从来没说过。这跟民族跟文化有关系，委内瑞拉是一个最富裕的国家，一夜之间变成了世界上吃垃圾的国家。



它不仅仅是政权的问题，它还有人民的属性文化的问题，你到那个地方去，就像在美国去迈阿密一样。你在迈阿密去看一看，只要是晚上，你走到任何地方，音乐Party，Party，到处是Party，性爱，音乐，Party。人过了之后完全是寸草不生啊，都是垃圾啊。



你到到委内瑞拉，也就是南美国家，只要有饭吃，有肉吃，她就是跳舞那屁股扭啊扭啊，就是扭，多大事都要扭扭。家里边的卫生也是很少打扫，孩子也很少管。然后上帝给了他们一切拥有的东西，油啊，食品啊，她根本不管。



他们是没有理想，不勤劳。真的是不劳动，这个问题是很大的，而且他们本身就没有粮食。它是个没有产业链供应链的国家。你不要小看了中国呀，共产党的中国不一样。任何一个好的中级政权管理中国，不是没有共产党就没有新中国，放它姥姥的罗圈屁，气死我了。



我告诉你，凭我郭文贵呆在中国，任何一个中等政权，都比共产党下的强大一百倍，一千倍，不是十倍。中国这个国家的人民是全世界最勤劳，最有耐心。耐性是一个国家安全的核心，他老是动不动开枪，像俄罗斯似的，俄罗斯要不猝死，要么革命。他就是永远没消停过，战斗民族嘛。



你战斗民族真把他吹大了，俄罗斯多少小国家能打败呀，他每天就惹事儿。中国人是不轻易不惹事，中国人的耐性是全世界最强的。中国人的勤劳是全世界最棒的。中国人是唯一一个，五十六个民族，南北东西四季，海河水山，粮食供应链最齐全的国家。



共产党对美国最大的侵略，不是芬太尼，不是资本，是真的把美国这个国家最完美的产业链给干掉了。这对美国的威胁太大了，没有一个美国人能说明白。我现在天天跟他们说，我现在一跟他们讲数字，全傻了。跟美国人只讲数字，别讲那么多。



是美国的产业链被共产党给毁了，但是共产党的产业链。刚才小皮匠说工厂都移到南洋去了，移到越南去了，印度去了。我告诉你，这事没那么大，大家不要夸张，还得说事实。我可以告诉你，中国人能生产的东西，中国人生产的速度和时间就像路德先生搞直播一样，班农都看傻了。



一个人早上7点来了，搬了一堆，往这一搁，架上机器了。他觉得比BBC水平还高。只有中国人有这样的人，来了边装边拉线，还弄个麦克风，然后就开始跟你连线了。我可以告诉你，在美国几乎不可能，在欧洲几乎不可能。在很多国家不可能，只有中国人能做到。



这种整合耐性和效率，你能生产效率很低呀，所有货币和生产材料和生产价值，或者说今天咱们大家最在乎的，今天共产党所谓的GDP，就最后的剩余价值，它剥削了我们剩余价值，质量最高的是中国人。



这是为什么委内瑞拉它不行呢，你到委内瑞拉，它根本不存在。这些都不存在。所以说我们，可别真小看了共产党，这些好的因素，好的民族被它强奸了。被它给绑架了，它快死亡的时候，真的粮食危机会不会变成委内瑞拉，绝对不会。中国的山上，地里能吃的草，王岐山说的草，还能吃的东西比委内瑞拉多一亿倍了。三五年内，你要想靠吃草饿死他，不可能。但是像我刚才说，中国现代化这个词，城市化，从六千万人口到达了现在的所谓的4亿人口，这太恐怖了。



什么危机，叫现代化城市危机，天然气，交通，网络，供应链，这个要是乱了，比你粮食危机快。它马上输出不了，没有车不行了，没有高铁了，十年前谁在乎没有高铁了，根本也没高铁，你坐火车就行，你拿腿儿量吧。小皮匠爱说的一句话，我拿腿量出来的。太可爱说这词儿，我老记住这个词，北京姑娘说的。中国拿腿量，不在乎拿腿量，但现在你让我拿腿量，我有无高铁，坐慢车我都不受着。所以说，中国现代化城市危机是共产党最大的威胁。北京城过去，你把车停下来，我不走了，我抗议，你爱抗议不抗议，北京城一共就几辆车。现在要400万辆，800万辆车停那，你能受得了嘛，你受不了了。



北京飞机场停了，你受得了嘛，你受不了。所以说我们综合来看，刚才谈的那些话题，什么资金链生产链南移，据我所了解的情况，只占它现在的不超过10个百分点。对它的影响大不大，大，但是对共产党，它是站在一个什么基础上，就我过去真的是GDP增长3%到4%吧，6%是胡扯的。每年最起码有三五千亿的盈余的情况下，或者说更高的情况下，这让我降低了。



但是你说现在共产党到了山穷水尽，产业链南移了，让我不能活了。今天这个粮食危机导致像委内瑞拉，我可以告诉大家，别做这梦，不可能。三五年内共产党不会沦落到那地步，除非真的是天大的事儿。所以共产党真正要灭亡的，你别有任何希望，只有一条，共产党内部把这几个人给灭了。香港时间爆发人道危机，世界制裁了，这个制裁比你粮食危机，比你什么产业链更快更准更有效谢谢。



**小皮匠：**还是我刚才那个问题，就是在这种情况下，该如何去帮助香港人。我们自己能保证自己安全的情况下。



**郭文贵先生**：原来我有个想法，现在回答你呀。我过去一再说的是，在自己安全，个人能力能承受的情况下，去支持香港人。但是现在根据昨天晚上的情况发生，我初步有个构想，这不算是我的建议。我觉得我们当然了传播香港危机真相，这个是真正的得到了很多香港同胞的感激和港人的心，也确实对他们有效。



这个是第一重要，第二重要，我现在正想，因为我不知道该如何让战友们买一些英国的防割衣，以色列产的那个防毒帽呀，还有日本产的那个防毒面具，还有所谓的猪嘴的口罩啊，还有一些安全的合法的自卫的武器。怎么能送到他们手里边，因为现在香港买的东西到了那都给扣了，你懂我的意思吧。



就是现在我们怎么呼吁香港的同胞，在内部的，怎么能让不被控制的情况下，把这东西给他们。当然了我现在做的事情是他们管不了的，但你发动战友去做的时候，如何让这东西能有效的去。



比如我们路德发起了，我给大家买了1千个帽子，1万个猪嘴，送过去。你咋送过去？我在想这个问题。就现在我们肯定要有行动的，现在没有具体，大家别行动。咱们大家谁有好的建议，谁有好的方法，能把这些东西送到前线的时候。我们大家发起一个集体行动，在物质上资源上支持他们。



钱的事情，关于钱这块，香港一定要找一个，因为大概30个组织吧，他们之间也有矛盾，也不是铁板一块，30个组织里边不都是好人，有很多都是坏人，穿着马甲的所谓的小骂大帮忙的。怎么能把东西送给30个组织还有老百姓的手里边。接下来我们考虑要捐款。



昨天我考虑，最起码我知道现在西方有几个大的国家级的所谓的NGO组织，想给香港捐巨款咱们法制基金也要捐巨款给他们。但是怎么捐，我们捐钱不能变成犯罪，你资助恐怖主义这个罪很大，你知道的，这不是开玩笑的。



比如说路德先生给香港的某某某捐了100万，结果他第二天就被定为恐怖组织，说有刑事犯罪，路德先生在美国就被定为支持恐怖组织，这是马上生效的，马上管用，这是很大的问题。所以说我们如何找到一个，能买一些他们的战用品，放他们手里边的方式，和如何能把大家的钱集中起来，能送到好人和有效的人手里边，而不牵扯到战友，正在探讨中，但现在还没答案，大家一起探讨吧，谢谢小皮匠。



**Percy****：**谢谢郭先生。郭先生我再提一个问题，也有战友说，昨天您在报平安直播里边讲了，如果说《香港人权及民主法案》通过以后，在转型的过程中，有很多人担心，中国会不会成为下一个俄罗斯，有接盘的好像还是换汤不换药，这是一个问题。第二个就是您提到说，有一个叫中国人民财富安全委员会，在转型过程中，有一些国际组织监管，您在这方面方便能展开讲一下嘛。



**郭文贵先生：**谢谢Percy，说实话，咱们战友们今天说呀，不是说给所有观众听的。我举得咱们有些人想法也有点太天真，刚才我想说这个，你现在连肉还没得吃呢，你想着吃完以后拉肚子的事了，是吧，又是俄罗斯了，又是委内瑞拉吧。是吧，然后就不想着咱们要变成美国咋办呢。



我跟你说实话，这都不是我们浪费时间考虑的问题，中国永远不会变成俄罗斯，俄罗斯永远不会变成中国。它的国家民族属性，还有一个它的文化和历史，没有一个国家能别的国家的。就中国人说我要像美国，我可以告诉你，你把共产党全杀光了你也变不成美国，欧洲没变成美国，你能变成美国嘛。



所以说千万别说，我变成谁啥样，你变不成谁，谁也变不成。第二个，说句难听话，别太天真，中国人的天真也是全世界首创的。就是你跟中国的富豪坐在一起的时候，因为我是穷人出身，所有的富豪都在幻想两个梦，都自己长生不老。你看马云打太极去了，然后找王林算命，我前世都是皇帝，我前世都是天神，你放心都是这结果。



前世都是天上的神，万众的精英。没有一个人说你前世是垃圾，然后未来是啥，未来你会活过150岁，200岁，下一世你会皇帝，几乎这人都是幻想症。没有比中国人幻想症再丰富的了。然后还有一个毛病是啥，都幻想自己性能力极强，都在问什么能让自己的肾强。



没有中国人再感兴趣这个的了，全世界性功能药，最多的是中国人。中国很多男人得肾癌，是活该，因为他太想强大了。我跟你说这两位女士，为什么那天我说的话，老什么都要强，大到绝对化，你强大到绝对话就是最弱的。你跟世界比和时间比什么最大，老鹰什么最大，老鼠什么最大，那不是大小决定了你的幸福的质量和结果，不是长命。



我见过N个大和尚，成了老朋友了，很长。老跟我讲什么，今世来世人生无我，无空志，真是讲的我，觉得活着太不重要了，啥都不重要了。最后我问他，您这最感兴趣的是什么呀。他说我想多活几年，你说咋聊呀你说，赚了很多钱，认识很多年，经了很多人生美好的来生的故事，和今生，结果他想多活几年，你说扯大了嘛这个。



你说中国人这个幻想已经完全把宗教给改变了，中国人宗教是什么，养生，长寿，强壮。啥叫强壮，他就叫肾强大和变强，然后就是想着来世活着。把所有的宗教变成物化，就幻想症太强。人生最大的问题就是把生和死搞明白，你啥都搞明白，什么重要的都是假的。你再怕死你也一定死，你一定会死，你在怕生，你已经生完了，回不去了。回到你以前，马云说他是天兵什么神，还有那照片，你看画的都是你，马云特别相信。



结果打太极，相信那么长，王林死了，打太极打成自己痔疮癌了，肛门癌了，这不神经病嘛。所以中国人要把生死搞明白，别管你前世是啥。你前世说我是猪，我就是猪能咋地，反正我回不去了。来世你根本无法确定，而且不管怎么，你也得死。为啥你不解脱了呢。



佛教里很多思想是解脱，是真正看清楚，一切在某种条件下存在，这叫物理现象。在一切条件下成就的事情，这叫现象，它都是空。任何东西相对的都是它都变成了另外一种东西。水里边喝的好好的，你放点毒，它不就要死人了嘛。尸体不就在1万度就蒸发了没有了，所以说你把这东西看明白以后你就不会有幻想。对待中国革命的结果，爆料革命的结果，你一定的，你让共产党内没啦，这就是你现在最要想的。



干掉共产党之后，你说你要变成俄罗斯，委内瑞拉，你还是变成美国，我想请问你一句话，你为啥要灭掉共产党呀。你灭掉共产党的目的是干啥呀，是你说了算，还是人民说了算。现在站出来一个人说，我保证中国灭了共产党以后变成美国，你立马把他灭了，他比共产党还坏。



因为谁都无权代表中国人民选择未来的生存方式，你是变成委内瑞拉，还是突尼斯，还是俄罗斯，还是什么斯拉的，那时人民的决定。干灭共产党要的就是一个目标，它是骗子它是土匪它是流氓，让中国人决定自己的未来，你担什么心呀。你连牛肉还没有呢，你还担心炒牛肉，吃完牛肉拉不拉肚子。



至于怎么吃牛肉，吃完拉不拉肚子，全中国人民说了算，你操这担心干啥呀。所以说实话，有很多战友给我发信息，我看完以后哭笑不得。你像昨天晚上有人给我发信息，问了我一句话，郭先生，你说1300万，到时候我怎么取啊，我是不是先立个美元账号呀。你说我哭笑不得，你说Percy，小皮匠，战友们，路德先生，你说我咋回答这话。



如果我说你拿到这1300万，你得立外汇户口，我郭文贵是疯子神经病。灭共产党了你还充外国账户干嘛呀。我说你不需要在国内立户口，他说你能保证我的钱能拿到嘛，他没想到我都不知道他是谁，，他只想到这钱1300万，外汇账号怎么拿的，怎么办呢。



所以今天问的这个问题，你跟小皮匠问的这个问题很有代表性，但是我真希望战友们游戏恶人是真的脑子真有问题。你去看看咱们反共的人，过去两年了，坚定的支持爆料，但有的人说的话，十句范围内车轱辘从来没改过，就是骂大街，骂的高雅一点，共产党流氓，共产党黑社会，共产党骗子，永远是这个，从来没说过它（CCP）怎么流氓，怎么骗子，你能做啥。什么天灭它，什么灭它。



就像我们老家那个村里边的人，用我二奶奶的骂街的那，骂那个三字经，一骂仨小时，把自己骂昏过去了，然后孩子过去了掐掐人中，然后醒过来了。下去切几根辣椒，弄二两油，一爆，放一把盐，然后馍馍一夹，吃俩，爽了，变成健身运动了。村里边从来没被她改变过，都是她每次骂完以后躺在那。



另外一种人，我们老家属于有文化的教育知识分子，站在大街上。大家记住，我们老家有喇叭吗，我要说几个事儿，说半天什么，告诉村里边人，我是最有文化的，这个事儿是我说了算，我的观点，你们听我的，这个村里边都有高楼大厦。你们家的光棍儿汉都能娶到媳妇，你们家都有肉吃，结果我们村从没改变过，就是那么穷。这两种人都是没必要，没有一个行动派。



我们村里谁行，郭文贵出来了。出来个郭文贵。郭文贵从东北回老家，从老家到濮阳，濮阳到郑州，郑州到北京，北京到伦敦，伦敦到美国，香港到伦敦，伦敦到美国，现在弄到这来了。我叫行动派，我自己行动，不是口炮，就太多人都在问问题，你在问任何问题的时候，你要问问这句话对爆料革命有用吗。你问这个问题的时候，你问问你自己，你觉得应该问这句话吗。



说实在话，如果咱们中国人的精神境界不被共产党洗脑这个改变，明天共产党死了，我们不是幸福的，我们是灾难。因为我们这些东西会变的比共产党还烂！最可怕的，一个无知的民族加上无尽的幻想，那就是人间的地狱。这两个因素，不是你疯狂，不是你恶，是你无知，再加你幻想。哇塞，这天大了，这可怕了，这就是人类的灾难了。



我跟几个美国朋友说，我说现在，本来我想吃鱼，我的日本厨师来了，给我做最好的鱼，吃的享受的不得了，从来没吃过这么好。我说我要碰到一个无知的人，拥有幻想症的人，说郭先生你要吃鱼是吗，你等等我下海给你捞去。我等他从海里捞出我想吃的鱼，我就世界上最大的傻叉，我已经早就死完了。这海里根本没想吃的金枪鱼，与没有想吃的白鱼。我不需要到海里捞鱼去，我只需要找日本最好的供应商，订过来，最好的厨师做给我，够了。



这就叫必须用行动用智慧，用现实，最好的办法追求你想要的。此时此刻最重要。这就是我从第一天爆料说的，在我的办公桌上，我们赫宁勒先生给我的话，我一下子就记下来了。“追求明天你想要的，享受今天你已经得到的。”此时此刻我在船上，那时在过去造船之前我多想拥有的船呀，我就已经在船上了。我最想要的好的直播，路德就在这了。我想要的好朋友，班农先生就在这了。我想要美好的阳光，还有比此时此刻再完美的嘛。



共产党死一万回，也不会有这么美好的生活，这就最美好了。我先享受现在我想要的，然后我跟你正在直播，追求我们明天想要的，灭掉共产党，全民说了算，这就最现实的。动不动就来一个1300万，我是存外国户口，这事咋办呐，小皮匠，说完了，谢谢。



**小皮匠：**接下来我们轻松一点吧，您总是说，您是有使命的人，您也是个佛教徒。而且CCP打压国内的任何宗教，不是没有原因的，它就怕老百姓相信一句话，就是头上三尺有神灵，因为我们要是有对上天的敬畏，对大自然的敬畏，我们不会做出像它那样丧尽天良的事儿。

那天，我又看到您跟路德，还有江财神的那期节目，您提到了51区的事儿，别的事儿我都不信，别人说的我都不信，飞碟杂志我定了多少年了，我从来不相信他们那些照片都是真的，但是您跟班农先生说的话，我100%都信。我想问这个问题，外星人它是不是跟我们说的这个头上三尺有神灵有一些关联呢，还有您能不能给我们讲点这里边的事儿，大家都特别好奇。



**郭文贵先生**：谢谢小皮匠，你问的这个问题特别有意思，我也不愿回答你这个问题。我本身就是个外星人的迷，我一遇到这个就感兴趣的不得了，所以那天我去亚利桑那州，去图桑，在飞机上，班农先生就坐在我旁边，我就问他。他跟我说，这是51区，如何如何，他本身也是外星人迷，然后他当上国家安全顾问，第一个就是了解这个是真是假，更确切的证据。具体的我不能告诉你，但是我可以告诉你这是真的。



我说真的有外星人，他说是的，美国的很多技术确实是外星来的技术。我当时我真的是，我从飞机上我都懵了。因为这东西太大了，这事儿。我也认识很多美国人，包括太空总署的很多人，很多人都是不敢说，因为这是绝密。然后给我讲了一些细节，我在这不能讲，这是肯定有的。



接下来我又见了一个另外一个在51区工作的人，这个人我很感兴趣。我说你现在是研究太空，他在我对面，那个墙上展示出来，就是整个地球，最大的危害是陨石。砸过来呀，录的视频啊，当年在亚利桑那州，图桑。看着陨石落下来，落到图桑那个地方，有三个印第安人自治的州。落到那个州里去了，印第安人认为外星来的都不吉利，他不动。这些人冲过去就把那些陨石给找回来，做研究。那个视频是存在的，他答应给我了，等哪天我放到郭媒体上。



另外一个他说，他研究了这么多年，前边老师的老师的老师，一个结果。他说我们人类，你去看一看，当你把地球看小的时候，外星的垃圾，外星的陨石，星河系，哇塞，那就想我们对面大海一样，无数个点点组合而成。就是几万年来，地球，他说你只要一次，他说恐龙被灭就是一个13米的陨石砸到地球上，恐龙没了。地球就变成了所谓今天的这个样子，水呀海洋啊，大变化。



大家都知道各种时代，完全变了。那么为什么那么多年没砸下来呢，人类还在呀。他说早晚一天，一定会被砸下来的，现在美国在致力研究，在砸下来之前把它（陨石）给毁了。那么反过来说了，人类在科学研究中发现，这个地球，最简单的例子，比例跟人类探索的太空比，就所有的沙子，大家知道有多大，你只要拿起一粒来，地球就是那一粒沙子。我们在沙子里边就这么大的玩意儿，还在这想什么太空呢。



所以说，想来想去，为什么所有的科学家还有历史哲学家，都成了最后的宗教人士。没法研究了，最后的问题很简单，就是人类是外边有主人的。他是受外力控制无数的。从这个角度来讲，你说什么51区啊，还有什么迷信呀，宗教都已经完全没有存在的意义了。因为你来解释这么一粒沙子里边地球上所有的沙子，你怎么解释的了。你解释不了。



但反过来你要认识到，地球有太多物种了，是我们不知道的。有太多力量是你不知道的，人类是极为脆弱和渺小和无知的，然后我就问他，到底人类有没有灵魂，到底世界上有没有鬼魂，他说百分之百有，为什么。他们发现了一个秘密，就是人类上所有的物质变化，最后你知道变到哪去了嘛，它都在某个空域还存在。但是发现在研究人的身体里边，就咱说叫磁场。人死之后磁场的去向和反应完全不同。很快就会公布，现在陆续的在公布出来了。



就人死了，灵魂呀身体啊，就人死之前，身体有灵魂眼睛肉体，和你实际上的重量和你实际色彩的比例，和死后最大的比例，没有了那口气，没有了血色，还有一个，他说你的质量就是物理上的质量巨大的变化。质量去哪了，他们发现是在不远的地方，甚至不出星河系，这些东西是并列存在的。也就近代科学家说的，人的灵魂并不死亡。



他还发现了一个，就是很多人类的信息有重复性，这种重复性说明是有灵魂还会回来的。但是灵魂就像发射的卫星回到地球的时候，就被那个热度，大气层的那个热度，烧焦的感觉，它要进行失忆甚至被毁掉。他说这是一次新生。然后他就说了，有些灵魂是走不了的，就在我们身边。



然后他给我讲了几个特别的例子，他亲身经历的。哎呀妈呀，当时讲的我呀，我真的是浑身难受，又害怕又兴奋。哎呀，要停，别别别，你继续讲。讲的我真的是全身出汗，太兴奋了。所以说，回答你小皮匠的说法，太空人绝对是存在的，而且比我大的不能再大了。第二宗教只是解释我们人类存在方式的一种方式，太渺小了。不要迷信，还有人类绝对是有灵魂的，是不死亡的。我先回答你到这。更具体的我不能回答你，因为说了好多秘密，我确实不能说。



所有美国人打交道，说郭文贵你最大的优点，你是我们见过唯一的人，从来不会说出我们之间秘密的人。美国缺少的是忠诚，不是中共啊，美国也缺少忠诚。川普总统的所有麻烦是缺少忠诚。人家互相揭发，互相爆料，我最重要的就是忠诚。所以我不能说，我要今天说了，你们大家肯定睡不着觉，很多消息听完以后，哇，我对人生重新理解了。谢谢小皮匠。



**小皮匠：**太刺激了，您说的这些就已经让我们觉得人生需要重新考虑考虑了。只是沙子那么渺小呢，我们在沙子里面，也就跟卵子那么大吧，所以人生苦短，我们得珍惜生命中的每一刻。郭先生，我现在想问问，班农先生他有没有想说什么呢。



**郭文贵先生：**现在这样，我请班农先生做到这来，现在是10点49，10点50嘛，给你们半小时时间，你们问班农问题，你和Percy。问他的问题Percy就当翻译，简单扼要的给大家翻译一下，好吧Percy，小皮匠。



**1****：****50****：****03****（班农先生部分）**



**Percy****：**现在我的问题是美国现在要通过《香港人权及民主法案》，这个法案怎样才能很快的马上的帮助香港在屠杀被失踪的这些年轻人，怎么才能够采取任何行动影响香港这边。刚才讲到现在弹劾川普总统，就会产生这个效应，通过这件事有一点小小的障碍。但是在华盛顿这是一个很大很大新闻，所以两党的议会在研究香港问题面临弹劾总统这件事情，所以现在这几件事。但是两党对香港的问题不会有任何动摇，但是弹劾总统这件事也是在发酵。



**班农先生：**美国通过的这个立法法案会对英国和欧盟有很大很大的影响，向西方世界所有人都讲明白，美国有这个决心。这样就是讲，号召欧盟和英国也要相应的采取行动，比如说1997年一国两制，这是美国和西方都应该推动遵守的一件事情。现在把这件事情，通过法案主要因为弹劾总统这件事情，所以稍微有点延迟。



现在香港这个问题，大街上香港市民都在抗议示威，在香港极力抗争，面对强权的状态下，美国现在有三件事情正在发生。一个是香港人在不断的抗争，美国现在面临总统弹劾的情况，有一种延缓了进程。第三个就是英国是香港回归时的一个主要成员，应该扮演一个主要的角色，但是在香港，鲍尔斯面临着脱欧的问题，在议会上也受到了很大很大的阻力。所以这三件事情时国际社会上面临的三大问题，三个问题同时发生。



**Percy**：我在问，为什么目前为止，欧盟没有一个国家首脑层面，比如说默克尔还有鲍尔斯这些国家的主要领导人，为什么没有人站出来，到现在像美国川普这样强硬的对香港发生的问题进行制裁，CCP的这种残酷镇压为什么没有人出来表态。



**班农先生：**其实比刚才讲的这个事情还严重，就是七国会议时，这么多人，当时香港已经很多的年轻人香港上街的人被残暴的对待，没有一个领导人出来谴责这种行为，这是为什么呢。因为他们在这种事情上非常胆小，因为他们跟中共有利益关系，他们从中国拿到钱，胆子很小，在达沃斯的会议上，他们这些人也没有讲出来这种话。

在欧洲，比如说有一些人，有些平民主义的领导，Mack Frace（音），新出来一个脱欧的党魁吧，这些人已经有一些人站出来做这些事情了。



**Percy****：**我刚才想说为什么，如果脱欧完成了以后，英国的首相英国的政府会不会站出来支持香港做出一些举动，在这方面。



**班农先生：**并不乐观，因为要靠一些真正的平民主义的党派，好像法国的乐庞，还有欧洲的英国的刚才我们讲的Nazhou Fraci（音），还有意大利新出来的平民党的，他们可能会做一些。因为在这种新的既得利益者，像以前的英国首相，他们这些人到目前为止，始终跟中国在做一些生意，然后鲍尔斯在这方面表现的非常软弱。



**Percy**：现在如果说我们是不是说，欧洲最终对香港的态度，是不是我们要等等看，静观其变。



**班农先生：**最主要的说一说德国，因为德国默克尔是很不好的一个人，她一直在跟中共勾兑，做一些生意，有一些生意往来。但是德国新一代的政客们意识到，德国的中小企业已经被中国的企业收购，所以造成他们很多工厂的被中国收购以后，对德国的影响，现在已经整个经济在下滑。



很快我们会看到，欧洲会有一些新兴的政客，新一代的政客正在崛起，这些老的这种和中国已经有既得利益者，他们就被革命一样被新兴政客取代。

这就是为什么我特别和郭先生和郭媒体合作的原因。因为今天在香港发生的事情，每天在香港发生的事情，再过100年以后，我们还会回忆起的一件伟大的事情。我们看到全世界各地，包括香港大街，人民追求自由的觉醒，这种觉醒会影响到世界很多平民的觉醒。香港人民的觉醒，最终中国人民的觉醒，反对这些所谓精英阶层，和独裁政客的运动在全世界开始。



十月一号是非常重要的日子，习近平在那边大张旗鼓的军演给世界看的时候，香港人会不屈不挠的继续上街，表明他们追求自由普选的愿望。这种强烈的对比会把习近平想要做的事情和香港人的伟大能够衬托出来。一切都是刚刚开始。



**Percy**：郭先生你好，我们接着聊，现在我们有下一个问题。您能不能给我们讲讲盘古的风水，因为有很多人在解读推背图，各种各样的，还有盘古的风水。我自己去过盘古两次，感觉那个建筑是活的一样，您给我们讲讲盘古的风水吧。



**郭文贵先生**：谢谢，Percy，战友们我又回来了。我跟大家说这个盘古风水之前我给先大家说几个故事，大家都知道的泰山娘娘庙和水立方龙卷风的事件，大家都这知道这个事是吧，这个是不可以编排的，这是真实的，大家从视频感觉到的。另外一个呢大家可能很多关于奥运会现场的细节你们不知道的。我再给讲一个鬼的故事吧，就跟这个大风水上没关系，我再回来说盘古的风水。什么鬼的故事呢？在当时我的办公室，因为现在叫北辰东路，现在盘古叫北辰西路，辰龙五虎啊，中间那个中轴线叫做北辰中路，就是龙路，然后奥运鸟巢在龙的东南，就是说左青龙右白虎，那么西边北辰西路就是盘古这个位置，那就是在虎背上了。



我的办公室当时是一个独立的楼，是在华辉中心我五十年的租带买下来了，一个玻璃的办公楼在北辰东路，我这个办公室当时是新的啥也没有，但是我也让风水先生看了，风水先生说有点阴气，我说怎么会有阴气呢，这是新楼啊。他说你可能要做点法事，这边可能是有鬼。我就觉得这家伙就骗钱的，怎么一看就说有鬼呀还要做法事，然后就给钱嘛。我说这样吧，给这位大师今天说多少钱呀？他说3万块钱来看一次。我说给他拿10万块钱，法事就不用做了，给你钱就当你替我跟鬼念叨吧，就给他10万块钱走了。



当时请这个人来的这个人呢，是一个当时中国最有名的一个名星，年龄较大点的名星，这个名星跟我特别好，这个名星一辈子用他，迷信他迷信得不行，这个人也不那么神乎，搞易经研究的，然后顺便搞点玄学，搞点鬼鬼神神的，他就走了。



我就搬进去了，我装修就花了大概3千多万，都是那实木的核桃木的装，里边有一个休息室，我搬进去好长一段时间我也没用那休息室，有几天就加班，就是非典之前我就睡在那个卧室里，大中午的在洗手间里边我看到一件红夹克在那儿挂着，当时我有一件红夹克你知道吗，我说谁把这红夹克给我放这儿来了，我也没穿着来呀。但是我困了我就睡了，醒来以后找红夹克没了，我以为他们别人给我拿走了，我也没往心里去。



大概有三四次都发现了这种情况，我觉得不正常了，是我精神恍惚啊？还是我有问题呀？最后我核实，他们说没人拿你夹克，我这脑子出问题了我说，是恍惚吗？这回呀再睡觉我就小心了，我睡觉时候我发现醒来时候就是中午躺一会儿中午睡不着的，我要躺那儿如果能睡着那晚上就睡不着了，但在那儿能睡着但醒了就脑子沉，就受不了。有一天我知道这事以后，我就注意观察了，坏了，只要我一进入状态，这个红夹克就出现了，然后就有一点那像微微的哭声，我当时以为是隔壁，我两边都是楼住宅，隔得很近就像传的对面窗户一样，我以为对面有人哭哪。



我这不对劲了，马上找人了解，说没这回事，旁边没人哭啊，结果就问了当时当地的地主，就是那个叫舜永华他下面一个人，他说你不知道啊在你这个房子建设当中，一个女的，她当时把你这个位置做民工休息室，在这儿帮民工做饭吃，这个女的家里边人好像是爸爸妈妈突然不正常死亡，然后她老工又在现场砸死了，她自己就上吊死在这儿了，死的时候就穿了一个红夹克。哇塞当时把我吓坏了，我说这女的真的就会出现在这儿吗？我把这事说完以后大家都很惊讶，他说你怎么会？我说总有个红夹克在那儿，还有哭声。



结果是我们找了两个人，一个台湾的朋友，一个日本的当时一个朋友，我说你们要睡睡试试，他们都发生了同样的情况。这种鬼的故事只要这种事一重复就事大了，大家真害怕了，我们吓得够呛，最后决定办公室要做法事，把这人给请走，在请的时候找了个法师告诉我说，他说郭先生你不用做这个法事了，他说现在这个鬼一定会走的，他说你要许一个愿，就是你要给她家人还有她的丈夫给她请一个牌子，叫北鼎一个道观给她立一个牌子，让她有去处就行了。我说没问题就这么做，然后做了法事写了名字写了牌子，还找人家家人亲近的村里边还问了什么生日啊写了牌子给挂到那儿了，结果做完以后再也没发生这个事过，再也没发生过，大家知道那儿发生了很幸福的事。



这个事告诉我们人是绝对有灵魂的，冤魂是绝对存在的，冤魂也是一定有法力的，而且在冥冥之间万物之间他是有规律有秩序的，由于你错误的行为会导致改变的，也可以变好也可以变坏，这个力量是巨大的。如果不信我这个其中一个经历就告诉你们，回头我再说盘古这个问题。



盘古这个风水可真是大了去了，盘古就在那儿，盘古发生当时我说那个黑蛇和白蛇的故事，一个被砸死，结果打死这个蛇的民工最后自己拿着车翻进去把自己给弄死了。然后那个蛇我给放生了，但很多年以后又回来了，大家听着好像是鬼话、神话、屁话，但他就是事实。



盘古当时多个易经大师，你们没有注意呀，盘古当时请了旧金山的、纽约的、伦敦的、东京的，还有大版的、台湾的多个易经协会、易经大师在香港开过会，所有开会的人几乎结果都是一样的：这个建筑绝对是乾坤之地，是扭转乾坤之地。然后说这个龙要前边当时大剧院当时没建完也，说大剧院和盘古龙是一个整个国家国运。所以所有的这些易经人员，因为他们都是独立来的，这些研究者和大师们和我开会的时候谈到盘古的风水的时候解释最后都归为一体了。



我给大家分享一个非常重要的观点，盘古告诉我，当时他们给我讲了那么多以后，盘古还没盖完的时候，奥运会还没开始的时候，我心中升了个邪念，我说这么好的盘古这么重要的盘古，我受了这么多苦，假如有一天我死的时候这个盘古谁会在这儿呢？天天想这问题，睡觉前想睡觉后想，老想这问题，我想这问题的时候就是什么办法我能和盘古同在，我想了我要死了骨灰放在这儿啊、撒在盘古啊，甚至想跟盘古共存亡吧，都想过，但是最后盘古就出了事了，你看盘古出刘志华这事出多大。



所以说当时易经大师说过一句话，他说文贵你一定要放下，盘古不是你的，你是成盘古之人，盘古龙头立在这儿之日你的使命就结束了，盘古就会发挥它的作用，你但凡有非份占有和一已之私之想你可能就要出大事。这是因此让我得到了严惩，差点要了我的命，多惨哪。这是一个。



更重要的事情我跟这个刘志华给我抓起来的时候，我十八天挨打的时候你说几天不让你睡觉，但凡闭上眼睛迷糊的时候，老是盘古就在我脑海出现。那个时候，盘古还是御尊，还没到龙头。那个楼老是在我面前晃晃晃，还总梦见，我梦见那个镜头多了去了。我18天被抓、被打，最后回来诞生了龙头。原来不是龙头，是御尊嘛。后来战胜了刘志华，当然背后是王岐山。



你想想，这个王岐山因为跟我郭文贵斗争已经多少年了。从2002年到现在，我和王岐山因为盘古斗，斗了一辈子，这是多么夸张的事。更重要的，我跟大家分享一个事情：盘古大观出现的人才。大家不知道从盘古走向世界的有多少人才啊，现在世界上有多少上市公司的人才是来自盘古，我太多员工现在都是世界级人物了，出了很多人才。还有出了多少官员，习近平到北京当副主席的时候，盘古大观是奥运会安全指挥中心啊，那是他唯一常去办公的地方，你不要开玩笑啊这事。还有一个，当时的陈文清等，那都是在奥运会安全小组出来的，包括栗战书、丁薛祥等都是常去盘古的。你今天看到这些牛叉人，都是常去盘古的人物。



当时奥运会，严格讲是中国近几百年来，中国人最大的一件事，和世界接轨，走向世界舞台的最重要事件，2008年奥运会和WTO。盘古作为这届奥运会的唯一一个龙头建筑，装下了中国十八大以后改变中国命运的所有这些人，好人和坏人，然后诞生了中国无数个精英。然后，你能看到的这些所谓大咖的公司，你去查查，哪个不是盘古的常客，都是最早的常客，是吧？还有，盘古到现在，也有N个神人在那里。



那么，盘古还有几个秘密，比如66个龙头，为啥是66个龙头？小柱子。为什么66个龙头都是一整块石头刻出来的？为什么龙头里边有内旋弧？所有龙头都刻出了内旋弧。内旋弧，搞风水的人问问，几乎1000个人里边也没有一个懂的，什么叫内旋弧，没有人懂。没有人知道盘古地下室南北是777米，没有人知道盘古门口的两个雕塑，两个神像是谁。为什么是秦叔宝？什么意思？盘古广场前边，大家看一看，是什么样的地形。什么叫七星上挂？你去看看那些东西，都是经过易经布置的，包括前面那个桥，它到了盘古是落下来的。



盘古是北京市唯一一个，在盘古的建筑里跨了一个桥，全钢建筑的，24小时电梯的，叫如意桥，是和奥运会连在一起的。如意桥的对面三块地，差点被共产党的这几个家族盖上了他们的家族宿舍，四合院，什么驻京办事处，叫如意花园。



所有这些，都跟中国的易经风水是有关系的。还有，大家要看到，盘古龙头上有个珠子，没人注意到，龙头嘴上有个珠子。那个珠子，在下面看上去很小，实际上它是很重要的。当时，一个台湾的大师说，文贵，这个龙如果不含珠子，这个事就大了。含珠子的龙是啥意思，大家知道吗？战友们去学学，含珠子和不含珠子的龙是什么意思，这事可就完全不同了。



为什么要那个珠子？你看珠子里边那个结构，所有的材料，都是经过特殊设计的。这回抢走盘古的北京公司叫钰珵，斩龙刀，克盘古，找死呢！找死呢，会死得粉身碎骨，一塌糊涂，而且他的家人都会遭殃。你想想，打死那个蛇的人，最后都是翻车死了，你想想是都可怕。王岐山以一国之力都没克得了它，都没挡住它的诞生，没挡住它在奥运会之前把头抬起来。它是跟国家的命运息息相关，中国的运气，整个变化都是2008年奥运会，当时火把立起来的时候，你看看现场那盘古，全世界都是以盘古为背景的。



左青龙鸟巢，右白虎水立方，圆是天，方是地，天圆地方，旁边是个龙。这是谁能设计的吗？没人能设计，天意，一气呵成。然后，当时一个，这是一个秘密，一个女的易经研究者，还称不上大师，特别小心的过来说，郭先生，我能不能单独的跟你请教几个问题：库哈斯为什么把过去的方鸟巢，改成了圆的？大家去看看。水立方当时是圆的，为什么改成了方的？没有人去在乎这个问题啊，天圆地方，那是乾坤颠倒啊。天圆鸟巢，是龙，龙在天嘛；地是方，水立方嘛。原来是乾坤颠倒的，是方鸟巢，圆水立方，谁给颠倒过来的？我说这个就有意思了。



这真是胡锦涛跟他的夫人，在清华建筑方面的造诣，听了易经的意见，最后改变的，然后成就了盘古这个龙。而且成就这个龙，在御尊之后，我被抓起来打了个半死，差点要了命，经过深思熟虑，知道我只是一个使者，一个助者。龙是属于中华人民的，属于这个国家的。最后，你看这个龙的诞生，你再去想想，多可怕啊。它在奥运会之前，被6个常委家族买这块地，那一小溜。严格讲，你从地理上看，根本不可能盖任何建筑的，南白狭长，将近1000米。结果1000米的地方，盖出了55万平方米，还盖一龙。龙下边是5层停车场，777米，南北贯通。柱廊66个小龙首，五玄之卦，内镶中间。全身通透剔白的花岗岩，不是大理石，大理石软，什么颜色都有，花岗岩硬，超过7个刻度，你很难找到白的，结果是山东的牟平找到这个石头。这个牟平石的山，就叫龙山，几千年来就叫龙山，大家去看看，就叫白龙山。



到了现场，当时开工的时候挖出两条“龙”，一条黑龙，一条白龙。黑龙被打死，白龙被放生。然后傻乎乎的盖了个御尊，程天之命，来救济苍生。结果这个御尊，也是祭天之佑，结果把我弄进去，差点要了我的命，就把刘志华给祭了。最后改成了龙头，也没挡住龙头的诞生。最后大家知道，龙头出来个郭文贵，咱们战友的爆料革命。这个事有多可怕，你们去想想。



然后你们去想想，整个盘古的所有的空中四合院，七星酒店。七星的意思就是北斗七星，北斗七星是天上众神回家的坐标，就这么简单，又在北辰西路。西是什么？西就是虎啊。辰龙伏虎，左青龙右白虎，龙是发财，虎是权力。“宁让青龙高万尺，不让白虎高一头。”结果在京北中轴线西侧，虎位置上最高建筑，这叫天意啊。颠覆政权，改变政权，改变乾坤，定于乾坤。这多可怕你想想，不可思议的事。这一切的事，然后再看那个龙卷风，在泰山娘娘庙就停下来了，泰山娘娘纹丝不动。泰山娘娘是我们给呼吁出来的，结果朝阳区那区长要把它改成夜总会，你看这家伙，结果这货被抓了，李时祥也被抓了。结果恢复，呼吁，雕像，然后盘古诞生。經歷瞭如此之大挫折，誕生了爆料革命。



所以說盤古發力，當時易經人說，盤古發力2020以後，2020以後啊，路德先生。事實上說了2020以後。說：盤古之力，2000年，2020以後。當時我都這，我說：“也太久遠了吧！發力這也太久遠了吧！”結果我們當時啊，我問了一個易經的這個其中一個先生，我說你的根據是什麼， 2020？然後他跟我講了一下，中國的運氣，中國的紅旗採自於升起的太陽之紅；然後取了五行之中的土星，五角星，五星立東——東方。然後又取了這個毛澤東啊，共產黨的事情，他說：“共產黨最昌盛的，最旺的——2018年以前。”真讓他說對了！現在咱已經過來了，咱知道了。他說：“2018以後，它七上八下，說2017年它最厲害！到八就往下下，到九就接近完蛋了，到2020共產黨就完蛋。



這說著說著就說漏了哎！說一我說2020年滅共這是有道理的，知道麼？這Percy你們一下把我料給挖出來了！所以我這，一不小心，我這又洩天秘了啊，又洩天機了。所以6月4號我說推翻中國共產黨，建立新中國，那不僅僅是根據爆料啊，情報啊，那咋那麼簡單。這是多少年前的積累，和天機！我深信中國文化和歷史的易經，和奇門遁甲，和中國人的玄學當中的核心精神——萬物皆出有無，萬物行皆有尾，萬物必終將有果。共產黨這種違背自然天理的，這種流氓政權和行為，一定會被大自然的這個巨大的力量徹底毀掉！和毀得一塌糊塗，絕對毋庸置疑！



那麼說到這兒，我要說到薄熙來那個，就是風水噹年在大連建那個廣場，立中華柱的時候。當時就是，其中一個參與盤古的“易經風水論”的時候，他說：“薄熙來一定死無好死，一定會很慘！”他沒鬧明白這個中華柱的概念，代表集權，這個給老百姓傳達權力和心聲，然後呢，保護老百姓和權力。他忘了，中華柱的一個更重要的作用是什麼？他沒鬧明白！中華柱是跟它存在的環境是有關係的！是為什麼南京當時，朱棣定基，定都於京城，這都是有歷史和易經學問的。他亂來！



你現在就像路德先生，現在說這船很好，我把我船弄我家開開去吧。你們家沒那個水路，等會兒你把船給你，你能在你家開麼？它得有大海才能有船！他把，他把船搬到一個陸地上去，那還叫船麼？是不是？你不就成災難了麼？



所以說，中國的“易經風水論”相生相剋！你當然取相聲，不能取相剋了。盤古大觀的誕生，就是來克共來了！就是與北京和中國的國運，它是相生的。中國要往前走，必須滅共！共產黨滅了，中國人有法治，有宗教信仰的時候，有敬天敬地敬人民，以人民為中心。就是所有的決定別問郭文貴，1300萬咋分別問郭文貴。是由人民說了算！這個時候就是，相生了！現在共產黨的事兒，都是與天地相剋的，都是與人為敵的，與天為敵的，與大自然為敵的！必然被滅！



所以說，這就是“相生相剋”。現在，我覺得盤古大觀到2020年發力，還有，還有100多天吧！我從現在，說實話，你們今天的問題問得特別好！盤古大觀，這個樓，那兩個，那五塊大屏，還有那個龍珠，還有那個飄然的龍發，然後再加上那66根柱子，和777米的對直接連接到當年挖蛇的那個地方，直接連接到那兒，把那塊兒變成了一個圓井。這個圓井現在就是，共產黨現在還在那塊控制呢啊！我都進不去。知道他們佔用了，就是叫做什麼“情報中心”，一直在那兒。我深信啊！那個，我給蛇那個龍，黑龍準備的“盤古之井”，我叫“龍之井”，現在把共產黨的情報部門給 裝進去了！自從裝進去之後，情報部門全死的死，亡的亡。而且中國情報都是有利於我們爆料革命的。



所以我認為，這盤古在發出無數的信息和力量，和能量。包括給我們戰友，給我們爆料革命每個人都有幫助的。



所以說我覺得，滅共是從盤古開始的。盤古，是帶著上天的使命來到，來到世界的。從這個龍捲風，讓你必須把你的乾坤顛倒之術，鳥巢，原方鳥巢改成圓鳥巢；圓的水立方，改成方立方，不可改變天意！然後讓盤古立在那兒，白虎之位，扭轉你乾坤，然後對面那個大劇院，那個珠子，還裂個縫，叫做蛋，那個出生的蛋。蛋要裂開了，誕生中華新民族，龍“啪”就對著，這簡直是，任何人任何力量做不到的！而且就是那麼準確，999米！一點兒都不差！完全沒設計的情況下，天降而生。只有上天的力量能安排，沒有人可以安排！然後，就跨過你中南海！在這，你知道在這個龍要“啪”要誕生一個新的民族、新的國家、新的力量的時候，你那個小中南坑，中南哪叫“海”啊，不吹牛，就是坑嘛！中南海的水加一起還沒那船旁邊兒的水一點點兒多呢！就給你“啪”就消滅了！



所以共產黨啊！它這回是真的是遇到大麻煩了！它是徹底完了。就是盤古鼎立之日，拿劉志華的頭祭了旗。北京3000個官員被滅掉，改變命運，跟富商。然後人類歷史上，共產黨有史以來，被第一個叫胳膊擰不過大腿的郭文貴，把北京市政府給收拾了，把劉志華給滅了，幾千人給改變了！然後造成了，胡錦濤和江家之戰。然後紀委之爭，最後成了，成就了我們的爆料革命！



這整個過程這個風水啊，從那個穿紅衣夾克那個女孩兒；到我臨時辦公室那個樓；到我們當時這個相信易經、相信風水；到最後我們尊重死的，敬仰活的。然後兌現承諾，然後呢十八天被劉志華抓起來，虐打沒死，還能在夢中感受到盤古，我只是個住者，不是擁有者。所以我今天才能解脫，要不然盤古被搶走了。估計路德要是被搶走五萬平方米，幾百個億，他得自殺一千迴！所以說，你看我就能輕鬆地放下，完全能放下。然後因為我，而且我相信，盤古當年的預言：它發力之日是2020年。



所以今天你問的問題特別好！盤古，你去過盤古兩次！這也是我們結緣的一個根本性基礎。所以今天的這個，咱們的這個直播，咱們今天這個接受你的直播，都是有淵源的。包括這個路德先生，跟這盤古啊，裕達啊，也有千絲萬縷的關係。所以萬事出，皆有因。任何行為都會有結果。



所以特別地榮幸今天這個，在路德先生的偉大的這種安排下，這個我們和兩位美女，有非常，還有路德、班農先生，有這麼棒的一個直播。咱這個星期六，我覺得很有意思，非常有意思！歷史會告訴所有人，我們每時每刻的直播，都會成為中國人研究歷史最重要的參考資料。這是視頻吶，這不是一個基本的，和一個簡單的採訪，是可查詢的、不可更改的重要的信息和數據！謝謝Percy，謝謝小皮匠，謝謝路德先生！



（二位北京姑娘感謝大家，傳播真相，繼續發揚中華文化。）



再次感謝小皮匠，還有Percy，班農先生、路德先生，我們一起還是為中國人民、世界人民，還有香港、台灣、新疆的，同台灣同胞祈福🙏